{
    "fr": {
        "imagery": {
            "Bedzin-PL-aerial_image": {
                "attribution": {
                    "text": "Bureau de district \u00c3\u00a0 B\u00c4\u2122dzin"
                },
                "name": "Orthophotos 2013 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de B\u00c4\u2122dzin"
            },
            "Bedzin-PL-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "B\u00c4\u2122dzin - b\u00c3\u00a2timents"
                },
                "name": "B\u00c4\u2122dzin - b\u00c3\u00a2timents"
            },
            "Bing": {
                "description": "Images satellite et a\u00c3\u00a9rienne.",
                "name": "Images satellite Bing"
            },
            "Bytom-2012": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Bytom 2012"
                },
                "name": "Orthophotos 2012 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Bytom"
            },
            "Bytom-2014": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Bytom 2014"
                },
                "name": "Orthophotos 2014 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Bytom"
            },
            "Bytom-2016": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Bytom 2016"
                },
                "name": "Orthophotos 2016 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Bytom"
            },
            "Bytom-2018": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Bytom 2018"
                },
                "name": "Orthophotos 2018 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Bytom"
            },
            "Bytom-2021": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Bytom 2021"
                },
                "name": "Orthophotos 2021 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Bytom"
            },
            "Bytom-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Bytom - b\u00c3\u00a2timents"
                },
                "name": "Bytom - b\u00c3\u00a2timents"
            },
            "Czestochowa-2011": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Cz\u00c4\u2122stochowa 2011"
                },
                "name": "Orthophotos 2011 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Cz\u00c4\u2122stochowa"
            },
            "Czestochowa-2013": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Cz\u00c4\u2122stochowa 2013"
                },
                "name": "Orthophotos 2013 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Cz\u00c4\u2122stochowa"
            },
            "Czestochowa-2014": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Cz\u00c4\u2122stochowa 2014"
                },
                "name": "Orthophotos 2014 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Cz\u00c4\u2122stochowa"
            },
            "Czestochowa-2015": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Cz\u00c4\u2122stochowa 2015"
                },
                "name": "Orthophotos 2015 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Cz\u00c4\u2122stochowa"
            },
            "Czestochowa-2016": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Cz\u00c4\u2122stochowa 2016"
                },
                "name": "Orthophotos 2016 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Cz\u00c4\u2122stochowa"
            },
            "Czestochowa-2017": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Cz\u00c4\u2122stochowa 2017"
                },
                "name": "Orthophotos 2017 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Cz\u00c4\u2122stochowa"
            },
            "Czestochowa-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "B\u00c3\u00a2timents de Cz\u00c4\u2122stochowa"
                },
                "name": "B\u00c3\u00a2timents de Cz\u00c4\u2122stochowa"
            },
            "DV_DHMV_II_HILL_25cm": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Digitaal Vlaanderen"
                },
                "name": "Digitaal Vlaanderen DHV II, multidirectional hillshade 0,25 m"
            },
            "DV_DHMV_II_SVF_25cm": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Digitaal Vlaanderen"
                },
                "name": "Digitaal Vlaanderen DHV II, Skyview factor 0,25 m"
            },
            "DV_GRB": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Digitaal Vlaanderen"
                },
                "name": "Digitaal Vlaanderen GRB"
            },
            "DV_OrthoPhoto": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Digitaal Vlaanderen"
                },
                "name": "Images a\u00c3\u00a9riennes les plus r\u00c3\u00a9centes de l'agence Digitaal Vlaanderen"
            },
            "DV_OrthoPhoto_20132015_10cm": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Digitaal Vlaanderen"
                },
                "name": "Images a\u00c3\u00a9riennes 10cm  2013-2015 de l'agence Digitaal Vlaanderen"
            },
            "DV_OrthoPhoto_Preliminary": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Digitaal Vlaanderen"
                },
                "name": "Images satellite pr\u00c3\u00a9liminaires Digitaal Vlaanderen"
            },
            "DV_Wegenregister": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Digitaal Vlaanderen"
                },
                "name": "Digitaal Vlaanderen Wegenregister"
            },
            "Dourados_Ortofotos": {
                "attribution": {
                    "text": "Mairie de Dourados - GeoDourados"
                },
                "description": "Images satellite haute r\u00c3\u00a9solution de Douranos (2018 + certains secteurs 2020)",
                "name": "Orthophotos de Dourados"
            },
            "EOXAT2018CLOUDLESS": {
                "attribution": {
                    "text": "Sentinel-2 sans nuages \u00e2\u20ac\u201d https://s2maps.eu par EOX IT Services GmbH (contient des donn\u00c3\u00a9es Copernicus Sentinel modifi\u00c3\u00a9es de 2017 et de 2018)"
                },
                "description": "Imagerie satellite Sentinel retravaill\u00c3\u00a9e",
                "name": "eox.at 2018 sans nuages"
            },
            "EOXAT2019CLOUDLESS": {
                "attribution": {
                    "text": "Sentinel-2 sans nuages \u00e2\u20ac\u201d https://s2maps.eu par EOX IT Services GmbH (contient des donn\u00c3\u00a9es Copernicus Sentinel modifi\u00c3\u00a9es de 2019)"
                },
                "description": "Imagerie satellite Sentinel retravaill\u00c3\u00a9e",
                "name": "eox.at 2019 sans nuages"
            },
            "EOXAT2020CLOUDLESS": {
                "attribution": {
                    "text": "Sentinel-2 sans nuages \u00e2\u20ac\u201d https://s2maps.eu par EOX IT Services GmbH (contient des donn\u00c3\u00a9es Copernicus Sentinel modifi\u00c3\u00a9es de 2020)"
                },
                "description": "Imagerie satellite Sentinel retravaill\u00c3\u00a9e",
                "name": "eox.at 2020 sans nuages"
            },
            "EOXAT2021CLOUDLESS": {
                "attribution": {
                    "text": "Sentinel-2 sans nuages \u00e2\u20ac\u201d https://s2maps.eu par EOX IT Services GmbH (contient des donn\u00c3\u00a9es Copernicus Sentinel modifi\u00c3\u00a9es de 2021)"
                },
                "description": "Imagerie satellite Sentinel retravaill\u00c3\u00a9e",
                "name": "eox.at 2020 sans nuages"
            },
            "EOXAT2022CLOUDLESS": {
                "attribution": {
                    "text": "Sentinel-2 sans nuages \u00e2\u20ac\u201d https://s2maps.eu par EOX IT Services GmbH (contient des donn\u00c3\u00a9es Copernicus Sentinel modifi\u00c3\u00a9es de 2022)"
                },
                "description": "Imagerie satellite Sentinel retravaill\u00c3\u00a9e.",
                "name": "eox.at 2022 sans nuages"
            },
            "EsriWorldImagery": {
                "attribution": {
                    "text": "Termes & commentaires"
                },
                "description": "Images Satellite Esri",
                "name": "Images satellite Esri"
            },
            "EsriWorldImageryClarity": {
                "attribution": {
                    "text": "Termes & commentaires"
                },
                "description": "Images Esri archiv\u00c3\u00a9es qui peuvent \u00c3\u00aatre plus propres et plus pr\u00c3\u00a9cises que la couche par d\u00c3\u00a9faut mais souvent assez anciennes",
                "name": "Images satellite Esri (clarifi\u00c3\u00a9es) b\u00c3\u00aata"
            },
            "Frankfurt-am-Main-2019": {
                "attribution": {
                    "text": "Bureau d'arpentage de la ville de Francfort-sur-le-Main"
                },
                "description": "Images satellite de Francfort-sur-le-Main prises le 16 avril 2019",
                "name": "Images satellite 2019 de Francfort-sur-le-Main"
            },
            "Geodatastyrelsen_DTK_Kort25": {
                "name": "SDFI DTK Map25"
            },
            "Geodatastyrelsen_Denmark": {
                "name": "Images a\u00c3\u00a9riennes SDFI"
            },
            "Geoportal2-PL-City-boundaries_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga WMS publikuj\u00c4\u2026ca jednostki podzia\u00c5\u201au terytorialnego Polski w tym jednostki administracyjne",
                "name": "Geoportal 2: limites municipales WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-HighResolution-aerial_archival_image_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Ortofotomapa o rozdzielczo\u00c5\u203aci 10 cm lub wi\u00c4\u2122kszej. Dane posortowane s\u00c4\u2026 wg rozdzielczo\u00c5\u203aci a nast\u00c4\u2122pnie wg aktualno\u00c5\u203aci, np. arkusz z 2012 roku o rozdzielczo\u00c5\u203aci 8 cm przys\u00c5\u201aania arkusz z 2019 roku o rozdzielczo\u00c5\u203aci 10 cm.",
                "name": "Geoportal 2: orthophotos haute r\u00c3\u00a9solution WMS (photos d'archives)"
            },
            "Geoportal2-PL-HighResolution-aerial_image_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Bureau Principal de G\u00c3\u00a9od\u00c3\u00a9sie et de Cartographie de Pologne"
                },
                "description": "Orthophotoplan avec une r\u00c3\u00a9solution de 10 cm ou plus. Les donn\u00c3\u00a9es sont tri\u00c3\u00a9es par r\u00c3\u00a9solution puis par date, par exemple une feuille de 2012 avec une r\u00c3\u00a9solution de 8 cm l'emporte sur une feuille de 2019 avec une r\u00c3\u00a9solution de 10 cm.",
                "name": "Geoportal 2 - orthophotos haute r\u00c3\u00a9solution WMS (photos a\u00c3\u00a9riennes)"
            },
            "Geoportal2-PL-Streets_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Geoportal 2 Pologne - rues WMS"
                },
                "description": "Le service de navigation WMS Int\u00c3\u00a9gration Nationale de la Num\u00c3\u00a9rotation des Adresses permet de t\u00c3\u00a9l\u00c3\u00a9charger des images cartographiques cr\u00c3\u00a9\u00c3\u00a9es sur la base de donn\u00c3\u00a9es spatiales du Registre National des Fronti\u00c3\u00a8res dans le domaine des enregistrements de rues et d\u00e2\u20ac\u2122adresses.",
                "name": "Geoportal 2 - rues WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-addres_points_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Geoportal 2 Pologne - adresses WMS"
                },
                "description": "Le service de navigation WMS Int\u00c3\u00a9gration Nationale de la Num\u00c3\u00a9rotation des Adresses permet de t\u00c3\u00a9l\u00c3\u00a9charger des images cartographiques cr\u00c3\u00a9\u00c3\u00a9es sur la base de donn\u00c3\u00a9es spatiales du Registre National des Fronti\u00c3\u00a8res dans le domaine des enregistrements de rues et d\u00e2\u20ac\u2122adresses.",
                "name": "Geoportal 2 - module des adresses WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-aerial_archival_image_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga przegl\u00c4\u2026dania (Web Map Service,WMS) umo\u00c5\u00bcliwiaj\u00c4\u2026ca przegl\u00c4\u2026danie ortofotomap archiwalnych dla obszaru Polski. Dane udost\u00c4\u2122pniane za pomoc\u00c4\u2026 tej us\u00c5\u201augi stanowi\u00c4\u2026 ortofotomap\u00c4\u2122 wykonan\u00c4\u2026 ze zdj\u00c4\u2122\u00c4\u2021 lotniczych. Us\u00c5\u201auga oferuje wsparcie dla interfejsu WMS 1.3.0.",
                "name": "Geoportal 2: Orthophotomap (photos d'archive) WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-aerial_image_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Bureau Principal de G\u00c3\u00a9od\u00c3\u00a9sie et de Cartographie de Pologne"
                },
                "description": "Web Map Service (WMS) vous permet de visualiser des orthophotos en Pologne. Les donn\u00c3\u00a9es fournies par ce service sont un orthophotoplan constitu\u00c3\u00a9 de photos a\u00c3\u00a9riennes. Le service prend en charge l'interface WMS 1.3.0.",
                "name": "Geoportal 2 - orthophotos (photos a\u00c3\u00a9riennes les plus r\u00c3\u00a9centes) WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-aerial_image_WMTS": {
                "attribution": {
                    "text": "Bureau Principal de G\u00c3\u00a9od\u00c3\u00a9sie et de Cartographie de Pologne"
                },
                "description": "Service de navigation (Web Map Tile Service, WMTS) qui permet de parcourir les orthophotos de la Pologne. Les donn\u00c3\u00a9es fournies par ce service sont un orthophotoplan constitu\u00c3\u00a9 de photos a\u00c3\u00a9riennes.",
                "name": "Geoportal 2 - orthophotos (photos a\u00c3\u00a9riennes les plus r\u00c3\u00a9centes) WMTS"
            },
            "Geoportal2-PL-boundaries-of-communes_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Bureau Principal de G\u00c3\u00a9od\u00c3\u00a9sie et de Cartographie de Pologne"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga WMS publikuj\u00c4\u2026ca jednostki podzia\u00c5\u201au terytorialnego Polski w tym jednostki administracyjne",
                "name": "Geoportal 2: fronti\u00c3\u00a8res de communes WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-boundaries-of-counties_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Bureau Principal de G\u00c3\u00a9od\u00c3\u00a9sie et de Cartographie de Pologne"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga WMS publikuj\u00c4\u2026ca jednostki podzia\u00c5\u201au terytorialnego Polski w tym jednostki administracyjne",
                "name": "Geoportal 2: fronti\u00c3\u00a8res de cont\u00c3\u00a9s WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-boundaries-of-provinces_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Bureau Principal de G\u00c3\u00a9od\u00c3\u00a9sie et de Cartographie de Pologne"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga WMS publikuj\u00c4\u2026ca jednostki podzia\u00c5\u201au terytorialnego Polski w tym jednostki administracyjne",
                "name": "Geoportal 2: fronti\u00c3\u00a8res de provinces WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-buildings_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Geoportal 2 Pologne - b\u00c3\u00a2timents WMS"
                },
                "description": "Le service national d'int\u00c3\u00a9gration du cadastre est un service collectif de pr\u00c3\u00a9sentation des donn\u00c3\u00a9es cadastrales provenant directement des unit\u00c3\u00a9s de niveau poviat. Le service ne contient que les donn\u00c3\u00a9es des unit\u00c3\u00a9s qui disposent du service WMS avec les param\u00c3\u00a8tres appropri\u00c3\u00a9s et qui ont d\u00c3\u00a9cid\u00c3\u00a9 d'inclure leur service WMS dans le service d'int\u00c3\u00a9gration nationale des registres fonciers.",
                "name": "Geoportal 2 - b\u00c3\u00a2timents WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-gas-pipe_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Bureau Principal de G\u00c3\u00a9od\u00c3\u00a9sie et de Cartographie de Pologne"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga Krajowa Integracja Uzbrojenia Terenu jest us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 zbiorcz\u00c4\u2026 prezentacji danych uzbrojenia terenu pochodz\u00c4\u2026cych bezpo\u00c5\u203arednio z jednostek szczebla powiatowego. Us\u00c5\u201auga zawiera jedynie dane tych jednostek, kt\u00c3\u00b3re dysponuj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 WMS o odpowiednich parametrach i zdecydowa\u00c5\u201ay si\u00c4\u2122 w\u00c5\u201a\u00c4\u2026czy\u00c4\u2021 swoj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2122 WMS do us\u00c5\u201augi zbiorczej KrajowaIntegracjaUzbrojeniaTerenu.",
                "name": "Geoportal 2: gazoducs WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-heat-pipe_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Bureau Principal de G\u00c3\u00a9od\u00c3\u00a9sie et de Cartographie de Pologne"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga Krajowa Integracja Uzbrojenia Terenu jest us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 zbiorcz\u00c4\u2026 prezentacji danych uzbrojenia terenu pochodz\u00c4\u2026cych bezpo\u00c5\u203arednio z jednostek szczebla powiatowego. Us\u00c5\u201auga zawiera jedynie dane tych jednostek, kt\u00c3\u00b3re dysponuj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 WMS o odpowiednich parametrach i zdecydowa\u00c5\u201ay si\u00c4\u2122 w\u00c5\u201a\u00c4\u2026czy\u00c4\u2021 swoj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2122 WMS do us\u00c5\u201augi zbiorczej KrajowaIntegracjaUzbrojeniaTerenu.",
                "name": "Geoportal 2: caloducs WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-plot_boundaries_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Geoportal 2 Pologne - limites parcellaires WMS"
                },
                "description": "Le service national d'int\u00c3\u00a9gration du cadastre est un service collectif de pr\u00c3\u00a9sentation des donn\u00c3\u00a9es cadastrales provenant directement des unit\u00c3\u00a9s de niveau poviat. Le service ne contient que les donn\u00c3\u00a9es des unit\u00c3\u00a9s qui disposent du service WMS avec les param\u00c3\u00a8tres appropri\u00c3\u00a9s et qui ont d\u00c3\u00a9cid\u00c3\u00a9 d'inclure leur service WMS dans le service d'int\u00c3\u00a9gration nationale des registres fonciers.",
                "name": "Geoportal 2 - limites parcellaires WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-power-cord_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga Krajowa Integracja Uzbrojenia Terenu jest us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 zbiorcz\u00c4\u2026 prezentacji danych uzbrojenia terenu pochodz\u00c4\u2026cych bezpo\u00c5\u203arednio z jednostek szczebla powiatowego. Us\u00c5\u201auga zawiera jedynie dane tych jednostek, kt\u00c3\u00b3re dysponuj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 WMS o odpowiednich parametrach i zdecydowa\u00c5\u201ay si\u00c4\u2122 w\u00c5\u201a\u00c4\u2026czy\u00c4\u2021 swoj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2122 WMS do us\u00c5\u201augi zbiorczej KrajowaIntegracjaUzbrojeniaTerenu.",
                "name": "Geoportal 2: c\u00c3\u00a2ble \u00c3\u00a9lectrique WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-prng": {
                "attribution": {
                    "text": "Centre de documentation g\u00c3\u00a9od\u00c3\u00a9sique et cartographique d'O\u00c5\u203arodek"
                },
                "name": "Geoportal 2 - PNRG (noms des lieux)"
            },
            "Geoportal2-PL-sewer-pipe_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga Krajowa Integracja Uzbrojenia Terenu jest us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 zbiorcz\u00c4\u2026 prezentacji danych uzbrojenia terenu pochodz\u00c4\u2026cych bezpo\u00c5\u203arednio z jednostek szczebla powiatowego. Us\u00c5\u201auga zawiera jedynie dane tych jednostek, kt\u00c3\u00b3re dysponuj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 WMS o odpowiednich parametrach i zdecydowa\u00c5\u201ay si\u00c4\u2122 w\u00c5\u201a\u00c4\u2026czy\u00c4\u2021 swoj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2122 WMS do us\u00c5\u201augi zbiorczej KrajowaIntegracjaUzbrojeniaTerenu.",
                "name": "Geoportal 2: canalisations d'\u00c3\u00a9gout WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-shaded_relief_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga przegl\u00c4\u2026dania (Web Map Service,WMS) umo\u00c5\u00bcliwiaj\u00c4\u2026ca przegl\u00c4\u2026danie cieniowania NMT w siatce 1m x 1m. Us\u00c5\u201auga oferuje wsparcie dla interfejsu WMS 1.3.0.",
                "name": "Geoportal 2 : relief ombrag\u00c3\u00a9 (WMS)"
            },
            "Geoportal2-PL-squares-and-housing-estates_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga przegl\u00c4\u2026dania WMS Krajowa Integracja Numeracji Adresowej umo\u00c5\u00bcliwiaj\u00c4\u2026ca pobieranie obraz\u00c3\u00b3w mapowych utworzonych na podstawie danych przestrzennych z Pa\u00c5\u201estwowego Rejestru Granic w zakresie ewidencji ulic i adres\u00c3\u00b3w.",
                "name": "Geoportal 2 : parcs et lotissements"
            },
            "Geoportal2-PL-state-borders_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Bureau Principal de G\u00c3\u00a9od\u00c3\u00a9sie et de Cartographie de Pologne"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga WMS publikuj\u00c4\u2026ca jednostki podzia\u00c5\u201au terytorialnego Polski w tym jednostki administracyjne",
                "name": "Geoportal 2: fronti\u00c3\u00a8res d'\u00c3\u00a9tats WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-telecommunications-cable_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga Krajowa Integracja Uzbrojenia Terenu jest us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 zbiorcz\u00c4\u2026 prezentacji danych uzbrojenia terenu pochodz\u00c4\u2026cych bezpo\u00c5\u203arednio z jednostek szczebla powiatowego. Us\u00c5\u201auga zawiera jedynie dane tych jednostek, kt\u00c3\u00b3re dysponuj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 WMS o odpowiednich parametrach i zdecydowa\u00c5\u201ay si\u00c4\u2122 w\u00c5\u201a\u00c4\u2026czy\u00c4\u2021 swoj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2122 WMS do us\u00c5\u201augi zbiorczej KrajowaIntegracjaUzbrojeniaTerenu.",
                "name": "Geoportal 2: c\u00c3\u00a2bles de t\u00c3\u00a9l\u00c3\u00a9communication WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-water-pipe_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga Krajowa Integracja Uzbrojenia Terenu jest us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 zbiorcz\u00c4\u2026 prezentacji danych uzbrojenia terenu pochodz\u00c4\u2026cych bezpo\u00c5\u203arednio z jednostek szczebla powiatowego. Us\u00c5\u201auga zawiera jedynie dane tych jednostek, kt\u00c3\u00b3re dysponuj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 WMS o odpowiednich parametrach i zdecydowa\u00c5\u201ay si\u00c4\u2122 w\u00c5\u201a\u00c4\u2026czy\u00c4\u2021 swoj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2122 WMS do us\u00c5\u201augi zbiorczej KrajowaIntegracjaUzbrojeniaTerenu.",
                "name": "Geoportal 2: conduites d'eau WMS"
            },
            "Gliwice-2003": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Gliwice 2003"
                },
                "name": "Orthophotos 2003 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Gliwice"
            },
            "Gliwice-2009": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Gliwice 2009"
                },
                "name": "Orthophotos 2009 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Gliwice"
            },
            "Gliwice-2013": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Gliwice 2013"
                },
                "name": "Orthophotos 2013 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Gliwice"
            },
            "Gliwice-2017": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Gliwice 2017"
                },
                "name": "Orthophotos 2017 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Gliwice"
            },
            "Gliwice-2018": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Gliwice 2018"
                },
                "name": "Orthophotos 2018 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Gliwice"
            },
            "Gliwice-2020": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Gliwice 2020"
                },
                "name": "Orthophotos 2020 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Gliwice"
            },
            "Gliwice-2021": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Gliwice 2021"
                },
                "name": "Orthophotos 2021 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Gliwice"
            },
            "Gliwice-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Gliwice b\u00c3\u00a2timents"
                },
                "name": "Gliwice - b\u00c3\u00a2timents"
            },
            "LSA-ATKIS_BU": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA"
                },
                "description": "Forme des b\u00c3\u00a2timents de Saxe-Anhalt",
                "name": "B\u00c3\u00a2timents - Office National de la Topographie et de la G\u00c3\u00a9oinformation de Saxe-Anhalt"
            },
            "LSA-DOP20": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA"
                },
                "description": "Photos a\u00c3\u00a9riennes de l'Etat de Saxe-Anhalt, r\u00c3\u00a9solution de 20 cm",
                "name": "Orthophotos 20 cm - Office National de la Topographie et de la G\u00c3\u00a9oinformation de Saxe-Anhalt"
            },
            "LSA-DVG": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA"
                },
                "description": "Enregistrement vectoriel des limites administratives. Les limites de l'\u00c3\u2030tat f\u00c3\u00a9d\u00c3\u00a9ral, des districts, des municipalit\u00c3\u00a9s et des quartiers des municipalit\u00c3\u00a9s sont indiqu\u00c3\u00a9es.",
                "name": "Limites administratives - Office National de la Topographie et de la G\u00c3\u00a9oinformation de Saxe-Anhalt"
            },
            "LocalAuthorities_RightsOfWay": {
                "attribution": {
                    "text": "Contient des informations du secteur public sous la licence Open Government License v3.0."
                },
                "description": "Donn\u00c3\u00a9es sur les droits de passage publics publi\u00c3\u00a9es par les autorit\u00c3\u00a9s locales, telles que rassembl\u00c3\u00a9es sur rowmaps.com",
                "name": "Droits de passage publics"
            },
            "Lodz-2015": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de \u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba 2015"
                },
                "name": "Orthophotos 2015 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de \u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba"
            },
            "Lodz-2017": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de \u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba 2017"
                },
                "name": "Orthophotos 2017 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de \u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba"
            },
            "Lodz-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba - b\u00c3\u00a2timents"
                },
                "name": "\u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba - b\u00c3\u00a2timents"
            },
            "MAPNIK": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 contributeurs OpenStreetMap, ODbL 1.0"
                },
                "description": "Couche OpenStreetMap par d\u00c3\u00a9faut",
                "name": "OpenStreetMap (Standard)"
            },
            "Maaamet-Estonia_Cadastre": {
                "attribution": {
                    "text": "Carte cadastrale du Service Foncier d'Estonie bas\u00c3\u00a9e sur des orthophotos"
                },
                "name": "Cadastre du Service Foncier d'Estonie"
            },
            "Maaamet-Estonia_Ortho": {
                "attribution": {
                    "text": "Orthophotos du Service Foncier d'Estonie"
                },
                "name": "Orthophotos (WMS) du Service Foncier d'Estonie"
            },
            "Mapbox": {
                "attribution": {
                    "text": "Termes et commentaires"
                },
                "description": "Mapbox fournit des ensembles de tuiles matricielles qui incluent une cartographie globale \u00c3\u00a0 haute r\u00c3\u00a9solution d'imagerie a\u00c3\u00a9rienne et satellite",
                "name": "Images satellite Mapbox "
            },
            "Naturvardsverket-protected": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Naturv\u00c3\u00a5rdsverket, CC0"
                },
                "description": "Parcs naturels su\u00c3\u00a9dois, r\u00c3\u00a9serves naturelles et autres zones prot\u00c3\u00a9g\u00c3\u00a9es et objets",
                "name": "Agence de Protection de l'Environnement - Zones Prot\u00c3\u00a9g\u00c3\u00a9es"
            },
            "Naturvardsverket-trails": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Naturv\u00c3\u00a5rdsverket, CC0"
                },
                "description": "Pistes mises \u00c3\u00a0 jour quotidiennement, dans ou autour de r\u00c3\u00a9serves naturelles, telles qu'enregistr\u00c3\u00a9es par l'Agence de Protection de l'Environnement su\u00c3\u00a9doise",
                "name": "Agence de Protection de l'Environnement - Pistes"
            },
            "OSIP": {
                "attribution": {
                    "text": "Programme d'imagerie de l'Ohio"
                },
                "name": "Programme d'imagerie de l'Ohio"
            },
            "OSIP_1ft": {
                "attribution": {
                    "text": "Programme d'imagerie de l'Ohio"
                },
                "description": "Orthophotos du programme II d'imagerie de 88 comt\u00c3\u00a9s de l'Ohio captur\u00c3\u00a9es \u00c3\u00a0 une r\u00c3\u00a9solution de 30 cm de 2011 \u00c3\u00a0 2014.",
                "name": "Orthophotos du programme d'imagerie de l'Ohio, r\u00c3\u00a9solution 30 cm"
            },
            "OSIP_6in": {
                "attribution": {
                    "text": "Programme d'imagerie de l'Ohio"
                },
                "description": "Orthophotos du programme III d'imagerie de 40 comt\u00c3\u00a9s de l'Ohio captur\u00c3\u00a9es \u00c3\u00a0 une r\u00c3\u00a9solution de 6 pouces en 2017 et 2018 et orthophotos des programmes I et II d'imagerie de 16 autres comt\u00c3\u00a9s captur\u00c3\u00a9es entre 2010 et 2014.",
                "name": "Orthophotos 2010-2018 des programmes I, II et III d'imagerie de l'Ohio, r\u00c3\u00a9solution 6 pouces"
            },
            "OSMUK-Cadastral-Parcels": {
                "attribution": {
                    "text": "Contient des informations du secteur public sous licence Open Government License v3.0."
                },
                "description": "Parcelles cadastrales parfaitement align\u00c3\u00a9es de Grande-Bretagne",
                "name": "OSMUK parcelles cadastrales"
            },
            "OSM_Inspector-Addresses": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, contributeurs OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM inspector : Adresses"
            },
            "OSM_Inspector-Geometry": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, contributeurs OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: G\u00c3\u00a9om\u00c3\u00a9trie"
            },
            "OSM_Inspector-Highways": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, contributeurs OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: Autoroutes"
            },
            "OSM_Inspector-Multipolygon": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, contributeurs OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: Surface"
            },
            "OSM_Inspector-Places": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, contributeurs OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector : Lieux"
            },
            "OSM_Inspector-Routing": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, contributeurs OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: Itin\u00c3\u00a9raire"
            },
            "OSM_Inspector-Tagging": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, contributeurs OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: \u00c3\u2030tiqueter"
            },
            "OpenAerialMapMosaic": {
                "description": "Toutes les images OpenAerialMap dans une mosa\u00c3\u00afque, par Kontur.io",
                "name": "Mosa\u00c3\u00afque OpenAerialMap, par Kontur.io"
            },
            "Riksantikvariambetet-archaeological": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet, CC0"
                },
                "description": "Ruines et monuments anciens et historiques",
                "name": "Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet - Sites arch\u00c3\u00a9ologiques et monuments"
            },
            "Riksantikvariambetet-heritage": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet, CC0"
                },
                "description": "B\u00c3\u00a2timents historiques et \u00c3\u00a9glises",
                "name": "Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet - B\u00c3\u00a2timents historiques"
            },
            "Riksantikvariambetet-protected": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet, CC0"
                },
                "description": "Zones prot\u00c3\u00a9g\u00c3\u00a9es pour les b\u00c3\u00a2timents historiques et \u00c3\u00a9difices religieux",
                "name": "Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet - Zones historiques prot\u00c3\u00a9g\u00c3\u00a9es"
            },
            "Riksantikvariambetet-ruins": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet, CC0"
                },
                "description": "Ruines d'int\u00c3\u00a9r\u00c3\u00aat historique et culturel",
                "name": "Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet - Ruines"
            },
            "SPW_ORTHO_LAST": {
                "name": "Imagerie a\u00c3\u00a9rienne SPW(allonie) la plus r\u00c3\u00a9cente"
            },
            "SPW_PICC": {
                "name": "Imagerie num\u00c3\u00a9rique PICC SPW(allonie)"
            },
            "Siemianowice_Slaskie-aerial_image": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Siemianowice \u00c5\u0161l\u00c4\u2026skie"
                },
                "name": "Orthophotos (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Siemianowice \u00c5\u0161l\u00c4\u2026skie"
            },
            "Siemianowice_Slaskie-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "B\u00c3\u00a2timents de Siemianowice \u00c5\u0161l\u00c4\u2026skie"
                },
                "name": "Siemianowice \u00c5\u0161l\u00c4\u2026skie - b\u00c3\u00a2timents"
            },
            "US-TIGER-Roads-2017": {
                "description": "Le jaune correspond aux donn\u00c3\u00a9es des cartes du domaine public issues du recensement am\u00c3\u00a9ricain, le rouge \u00c3\u00a0 des donn\u00c3\u00a9es non trouv\u00c3\u00a9es dans OpenStreetMap",
                "name": "Donn\u00c3\u00a9es g\u00c3\u00a9ographiques et topologiques int\u00c3\u00a9gr\u00c3\u00a9es et encod\u00c3\u00a9es 2017"
            },
            "US-TIGER-Roads-2018": {
                "description": "Jaune = Donn\u00c3\u00a9es de cartes dans le domaine public du recensement am\u00c3\u00a9ricain. Rouge = Donn\u00c3\u00a9es introuvables sur OpenStreetMap",
                "name": "TIGER Roads 2018"
            },
            "US-TIGER-Roads-2019": {
                "description": "Jaune = donn\u00c3\u00a9es cartographiques du domaine public issues du recensement am\u00c3\u00a9ricain. Rouge = donn\u00c3\u00a9es non pr\u00c3\u00a9sentes dans OpenStreetMap",
                "name": "TIGER Roads 2019"
            },
            "US-TIGER-Roads-2020": {
                "description": "Jaune = donn\u00c3\u00a9es cartographiques du domaine public provenant du recensement am\u00c3\u00a9ricain (US Census). Rouge = donn\u00c3\u00a9es introuvables dans OpenStreetMap",
                "name": "US TIGER Roads 2020"
            },
            "US-TIGER-Roads-2021": {
                "description": "Jaune = donn\u00c3\u00a9es cartographiques du domaine public provenant du recensement am\u00c3\u00a9ricain. Rouge = donn\u00c3\u00a9es introuvables dans OpenStreetMap",
                "name": "Routes TIGER 2021"
            },
            "US-TIGER-Roads-2022": {
                "description": "Jaune = donn\u00c3\u00a9es cartographiques du domaine public provenant du recensement am\u00c3\u00a9ricain. Rouge = donn\u00c3\u00a9es introuvables dans OpenStreetMap",
                "name": "Routes TIGER 2022"
            },
            "USDA-NAIP": {
                "attribution": {
                    "text": "D\u00c3\u00a9partement de l'Agriculture des \u00c3\u2030tats-Unis"
                },
                "description": "Orthophotos 4 bandes 30/60 cm les plus r\u00c3\u00a9centes du Programme d'Imagerie de l'Agriculture F\u00c3\u00a9d\u00c3\u00a9rale (NAIP en anglais) des \u00c3\u2030tats-Unis.",
                "name": "Programme d'imagerie national pour l'agriculture"
            },
            "US_Forest_Service_roads_overlay": {
                "description": "Voies : en vert route non classifi\u00c3\u00a9e, en marron piste. Surface : les graviers sont repr\u00c3\u00a9sent\u00c3\u00a9s par un remplissage marron, l'asphalte par du noir, les pav\u00c3\u00a9s par du gris, la terre par du blanc, le b\u00c3\u00a9ton par du bleu, l'herbe par du vert. Les voies saisonni\u00c3\u00a8res ont des barres blanches.",
                "name": "Surcouche des routes foresti\u00c3\u00a8res \u00c3\u00a9tats-uniennes"
            },
            "UrbISOrtho": {
                "attribution": {
                    "text": "R\u00c3\u00a9alis\u00c3\u00a9 avec Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Distribution & Copyright CIRB"
                },
                "name": "Photos a\u00c3\u00a9riennes les plus r\u00c3\u00a9centes de l'agence CIRB/CIBG "
            },
            "UrbISOrtho2016": {
                "attribution": {
                    "text": "R\u00c3\u00a9alis\u00c3\u00a9 avec Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Distribution & Copyright CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2016"
            },
            "UrbISOrtho2017": {
                "attribution": {
                    "text": "R\u00c3\u00a9alis\u00c3\u00a9 avec Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Distribution & Copyright CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2017"
            },
            "UrbISOrtho2018": {
                "attribution": {
                    "text": "R\u00c3\u00a9alis\u00c3\u00a9 avec Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Distribution & Copyright CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2018"
            },
            "UrbISOrtho2019": {
                "attribution": {
                    "text": "R\u00c3\u00a9alis\u00c3\u00a9 avec Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Distribution & Copyright CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2019"
            },
            "UrbISOrtho2020": {
                "attribution": {
                    "text": "R\u00c3\u00a9alis\u00c3\u00a9 avec Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Distribution & Copyright CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2020"
            },
            "UrbisAdmFR": {
                "attribution": {
                    "text": "R\u00c3\u00a9alis\u00c3\u00a9 avec Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Distribution & Copyright CIRB"
                },
                "name": "UrbisAdm FR"
            },
            "UrbisAdmFRNL": {
                "attribution": {
                    "text": "R\u00c3\u00a9alis\u00c3\u00a9 avec Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Distribution & Copyright CIRB"
                },
                "name": "UrbisAdm FR/NL"
            },
            "UrbisAdmNL": {
                "attribution": {
                    "text": "R\u00c3\u00a9alis\u00c3\u00a9 avec Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Distribution & Copyright CIRB"
                },
                "name": "UrbisAdm NL"
            },
            "Waymarked_Trails-Cycling": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, contributeurs OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: V\u00c3\u00a9lo"
            },
            "Waymarked_Trails-Hiking": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, contributeurs OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Randonn\u00c3\u00a9e"
            },
            "Waymarked_Trails-MTB": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, contributeurs OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: MTB"
            },
            "Waymarked_Trails-Skating": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, contributeurs OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Patinage"
            },
            "Waymarked_Trails-Winter_Sports": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, contributeurs OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Sports d'hiver"
            },
            "Zabrze-2011": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Zabrze 2011"
                },
                "name": "Orthophotos 2011 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Zabrze"
            },
            "basemap.at": {
                "attribution": {
                    "text": "basemap.at"
                },
                "description": "Carte de base de l'Autriche, bas\u00c3\u00a9e sur des donn\u00c3\u00a9es gouvernementales.",
                "name": "basemap.at"
            },
            "basemap.at-orthofoto": {
                "attribution": {
                    "text": "basemap.at"
                },
                "description": "Couche d'orthophotos fournie par basemap.at, \"successeur\" de geoimage.at.",
                "name": "Orthophotos basemap.at"
            },
            "basemap.at-overlay": {
                "attribution": {
                    "text": "basemap.at"
                },
                "description": "Surcouche d'annotations fournie par basemap.at.",
                "name": "Surcouche basemap.at"
            },
            "cyclosm": {
                "attribution": {
                    "text": "Rendu : CyclOSM (h\u00c3\u00a9berg\u00c3\u00a9 par OpenStreetMap France) \u00c2\u00a9 Les Contributeurs d'OpenStreetMap"
                },
                "description": "CyclOSM est une cartographie con\u00c3\u00a7ue pour le cyclisme. Elle exploite les donn\u00c3\u00a9es OpenStreetMap pour cr\u00c3\u00a9er une carte d\u00c3\u00a9di\u00c3\u00a9e au v\u00c3\u00a9lo magnifique et pratique !",
                "name": "CyclOSM"
            },
            "debicki-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "District de D\u00c4\u2122bica"
                },
                "name": "District de D\u00c4\u2122bica : B\u00c3\u00a2timents"
            },
            "eufar-balaton": {
                "attribution": {
                    "text": "Orthophotos EUFAR Balaton 2010"
                },
                "description": "Photographies g\u00c3\u00a9o-r\u00c3\u00a9f\u00c3\u00a9renc\u00c3\u00a9es de 1940 de Balaton Limnological Institute.",
                "name": "Orthophotos EUFAR Balaton"
            },
            "gothenburg-citymap": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Municipalit\u00c3\u00a9 de G\u00c3\u00b6teborg, CC0"
                },
                "description": "La carte d\u00c3\u00a9crit de mani\u00c3\u00a8re globale la ville de G\u00c3\u00b6teborg. Elle contient des informations g\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9rales sur le terrain, les communications, l'hydrographie, les b\u00c3\u00a2timents, les adresses et les noms de rues, les divisions administratives.",
                "name": "Carte de la ville de G\u00c3\u00b6teborg"
            },
            "gothenburg-dtm-2017": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 municipalit\u00c3\u00a9 de G\u00c3\u00b6teborg, CC0"
                },
                "description": "Web Map Service (WMS) pr\u00c3\u00a9sentant l'ombrage et la pente bas\u00c3\u00a9s sur le mod\u00c3\u00a8le d'\u00c3\u00a9l\u00c3\u00a9vation 2017 pour la ville de G\u00c3\u00b6teborg. R\u00c3\u00a9solution 0,5 m\u00c3\u00a8tre par pixel.",
                "name": "G\u00c3\u00b6teborg en relief avec ombrage"
            },
            "gothenburg-ortho": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Municipalit\u00c3\u00a9 de G\u00c3\u00b6teborg, CC0"
                },
                "description": "Orthophotos de la municipalit\u00c3\u00a9 de G\u00c3\u00b6teborg",
                "name": "Orthophotos 2015 de G\u00c3\u00b6teborg"
            },
            "gothenburg-ortho_2017": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Municipalit\u00c3\u00a9 de G\u00c3\u00b6teborg, CC0"
                },
                "description": "Orthophotos de la municipalit\u00c3\u00a9 de G\u00c3\u00b6teborg",
                "name": "Orthophotos 2017 de G\u00c3\u00b6teborg"
            },
            "gothenburg-ortho_2019": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Municipalit\u00c3\u00a9 de G\u00c3\u00b6teborg, CC0"
                },
                "description": "Orthophotos de la municipalit\u00c3\u00a9 de G\u00c3\u00b6teborg",
                "name": "Orthophotos 2019 de G\u00c3\u00b6teborg"
            },
            "gothenburg-ortho_2021": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Municipalit\u00c3\u00a9 de G\u00c3\u00b6teborg, CC0"
                },
                "description": "Orthophoto pour la municipalit\u00c3\u00a9 de G\u00c3\u00b6teborg",
                "name": "Orthophoto de G\u00c3\u00b6teborg 2021"
            },
            "gothenburg-ortho_latest": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Municipalit\u00c3\u00a9 de G\u00c3\u00b6teborg, CC0"
                },
                "description": "Orthophoto pour la municipalit\u00c3\u00a9 de G\u00c3\u00b6teborg",
                "name": "Orthophoto de G\u00c3\u00b6teborg (derni\u00c3\u00a8re version)"
            },
            "gsi.go.jp_airphoto": {
                "attribution": {
                    "text": "GSI Japon"
                },
                "description": "Imagerie ortho GSI du Japon. Pas totalement ortho-rectifi\u00c3\u00a9e, mais un peu plus r\u00c3\u00a9cente et avec une couverture diff\u00c3\u00a9rente de l'imagerie ortho GSI.",
                "name": "Imagerie ortho GSI a\u00c3\u00a9rienne du Japon"
            },
            "gsi.go.jp_seamlessphoto": {
                "attribution": {
                    "text": "Int\u00c3\u00a9gration des photos GSI du Japon"
                },
                "description": "Imagerie de photos int\u00c3\u00a9gr\u00c3\u00a9es GSI du Japon. La collection des derni\u00c3\u00a8res imageries ortho GSI, a\u00c3\u00a9riennes, post-catastrophe et d'autres.",
                "name": "Imagerie int\u00c3\u00a9gr\u00c3\u00a9e GSI du Japon"
            },
            "gsi.go.jp_std_map": {
                "attribution": {
                    "text": "GSI Japon"
                },
                "description": "Carte GSI standard du Japon. Bonne couverture.",
                "name": "Carte GSI standard du Japon"
            },
            "kalmar-orto-2014": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Municipalit\u00c3\u00a9 de Kalmar"
                },
                "description": "Orthophotos 2014 pour la c\u00c3\u00b4te nord de la municipalit\u00c3\u00a9 de Kalmar",
                "name": "Orthophotos 2014 de Kalmar (nord)"
            },
            "kalmar-orto-2016": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Municipalit\u00c3\u00a9 de Kalmar"
                },
                "description": "Orthophotos 2016 pour la c\u00c3\u00b4te sud de la municipalit\u00c3\u00a9 de Kalmar",
                "name": "Orthophotos 2016 de Kalmar (sud)"
            },
            "kalmar-orto-2018": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Municipalit\u00c3\u00a9 de Kalmar"
                },
                "description": "Orthophotos 2018 des zones urbaines de la municipalit\u00c3\u00a9 de Kalmar",
                "name": "Orthophotos 2018 de Kalmar (urbain)"
            },
            "kalmar-orto-2020": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Municipalit\u00c3\u00a9 de Kalmar"
                },
                "description": "Orthophotos 2020 des zones urbaines de la municipalit\u00c3\u00a9 de Kalmar",
                "name": "Orthophotos 2020 de Kalmar (urbain)"
            },
            "kartverket-bygninger": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Kartverket"
                },
                "description": "INSPIRE - b\u00c3\u00a2timents en Norv\u00c3\u00a8ge.",
                "name": "Kartverket - b\u00c3\u00a2timents"
            },
            "kelkkareitit": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Kelkkareitit.fi"
                },
                "description": "Chemins motoneige de Kelkkareitit.fi depuis les donn\u00c3\u00a9es OSM (couverture nordique)",
                "name": "Surcouche motoneige nordique"
            },
            "lancucki-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "District de \u00c5\ufffda\u00c5\u201ecut"
                },
                "name": "District de \u00c5\ufffda\u00c5\u201ecut : B\u00c3\u00a2timents"
            },
            "lantmateriet-orto1960": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "Mosa\u00c3\u00afque d'orthophotos su\u00c3\u00a9doises entre 1955 et 1965. Des photos plus ou moins vieilles peuvent appara\u00c3\u00aetre.",
                "name": "Ortophotos historiques Lantm\u00c3\u00a4teriet 1960"
            },
            "lantmateriet-orto1975": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "Mosa\u00c3\u00afque d'orthophotos su\u00c3\u00a9doises entre 1970 et 1980. Encore incompl\u00c3\u00a8te.",
                "name": "Ortophotos historiques Lantm\u00c3\u00a4teriet 1975"
            },
            "lantmateriet-topowebb": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "Carte topographique de la Su\u00c3\u00a8de 1:50 000",
                "name": "Carte topographique Lantm\u00c3\u00a4teriet"
            },
            "linkoping-orto": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 municipalit\u00c3\u00a9 de Link\u00c3\u00b6ping"
                },
                "description": "Orthophotos de la municipalit\u00c3\u00a9 de Link\u00c3\u00b6ping 2010, donn\u00c3\u00a9es ouvertes",
                "name": "Orthophotos de Link\u00c3\u00b6ping"
            },
            "lubaczowski-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "District de Lubacz\u00c3\u00b3w"
                },
                "name": "District de Lubacz\u00c3\u00b3w : B\u00c3\u00a2timents"
            },
            "maaamet.ee-cir_ngr": {
                "attribution": {
                    "text": "Orthophotos foresti\u00c3\u00a8res du Service Foncier"
                },
                "name": "Eaux et For\u00c3\u00aats du Service Foncier d'Estonie"
            },
            "maaamet.ee-orto": {
                "attribution": {
                    "text": "Orthophotos du Service Foncier d'Estonie"
                },
                "name": "Orthophotos (TMS) du Service Foncier d'Estonie"
            },
            "maaamet.ee-pohi_vr2": {
                "attribution": {
                    "text": "Carte principale du Service Foncier d'Estonie"
                },
                "name": "Carte basique du Service Foncier d'Estonie"
            },
            "mapbox_locator_overlay": {
                "attribution": {
                    "text": "Termes & commentaires"
                },
                "description": "Montrer les fonctionnalit\u00c3\u00a9s majeures pour vous aider \u00c3\u00a0 vous orienter.",
                "name": "Couche localisateur"
            },
            "openpt_map": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 contributeurs OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OpenPT Map (couche)"
            },
            "openrailwaymap": {
                "attribution": {
                    "text": "Rendu : OpenRailwayMap, \u00c2\u00a9 donn\u00c3\u00a9es : contributeurs OpenStreetMap"
                },
                "description": "Surcouche d'imagerie montrant l'infrastructure des voies ferr\u00c3\u00a9es dans les donn\u00c3\u00a9es OpenStreetMap",
                "name": "OpenRailwayMap"
            },
            "openrailwaymap-maxspeeds": {
                "attribution": {
                    "text": "Rendu : OpenRailwayMap, \u00c2\u00a9 donn\u00c3\u00a9es : contributeurs OpenStreetMap"
                },
                "description": "Surcouche d'imagerie montrant les limites de vitesse des voies ferr\u00c3\u00a9es \u00c3\u00a0 partir des donn\u00c3\u00a9es OpenStreetMap",
                "name": "Vitesses maximums autoris\u00c3\u00a9es bas\u00c3\u00a9es sur OpenRailwayMap"
            },
            "openrailwaymap-signalling": {
                "attribution": {
                    "text": "Rendu : OpenRailwayMap, \u00c2\u00a9 donn\u00c3\u00a9es : contributeurs OpenStreetMap"
                },
                "description": "Surcouche d'imagerie montrant la signalisation ferr\u00c3\u00a9e \u00c3\u00a0 partir des donn\u00c3\u00a9es OpenStreetMap",
                "name": "Signalisation ferroviaire bas\u00c3\u00a9e sur OpenRailwayMap"
            },
            "osm-gps": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 contributeurs OpenStreetMap"
                },
                "description": "Traces GPS publiques t\u00c3\u00a9l\u00c3\u00a9charg\u00c3\u00a9s sur OpenStreetMap",
                "name": "Traces GPS OpenStreetMap"
            },
            "osm-mapnik-german_style": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 contributeurs OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OpenStreetMap (style allemand)"
            },
            "osmse-ekonomiska": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "Num\u00c3\u00a9risation de \u00c2\u00ab\u00c2\u00a0Economic maps\u00c2\u00a0\u00c2\u00bb de 1950-1978",
                "name": "Carte \u00c3\u00a9conomique (historique) de Lantm\u00c3\u00a4teriet entre 1950 et 1978"
            },
            "osmse-generalstab": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                }
            },
            "poznan-ortofotomapa2014": {
                "attribution": {
                    "text": "Conseil de g\u00c3\u00a9od\u00c3\u00a9sie et cadastre municipal GEOPOZ de Pozna\u00c5\u201e"
                },
                "name": "Orthophotos 2014 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Pozna\u00c5\u201e"
            },
            "poznan-ortofotomapa2016": {
                "attribution": {
                    "text": "Conseil de g\u00c3\u00a9od\u00c3\u00a9sie et cadastre municipal GEOPOZ de Pozna\u00c5\u201e"
                },
                "name": "Orthophotos 2016 (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Pozna\u00c5\u201e"
            },
            "poznan-ortofotomapaBiezaca": {
                "attribution": {
                    "text": "Conseil de g\u00c3\u00a9od\u00c3\u00a9sie et cadastre municipal GEOPOZ de Pozna\u00c5\u201e"
                },
                "name": "Orthophotos r\u00c3\u00a9centes (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Pozna\u00c5\u201e"
            },
            "przemysl-aerial": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Przemy\u00c5\u203al"
                },
                "name": "Orthophotos (photos a\u00c3\u00a9riennes) de Przemy\u00c5\u203al"
            },
            "przemysl-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Przemy\u00c5\u203al"
                },
                "name": "Les b\u00c3\u00a2timents de Przemy\u00c5\u203al"
            },
            "qa_no_address": {
                "attribution": {
                    "text": "Simon Poole, donn\u00c3\u00a9es \u00c2\u00a9 contributeurs OpenStreetMap"
                },
                "name": "Pas d'adresse QA"
            },
            "route500": {
                "attribution": {
                    "text": "Tuiles \u00c2\u00a9 cquest@Openstreetmap France, donn\u00c3\u00a9es \u00c2\u00a9 IGN, LO/OL"
                },
                "name": "Route 500"
            },
            "rzeszowski-aerial": {
                "attribution": {
                    "text": "District de Rzesz\u00c3\u00b3w"
                },
                "name": "Orthophotos (photos a\u00c3\u00a9riennes) du powiat de Rzesz\u00c3\u00b3w"
            },
            "rzeszowski-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "District de Rzesz\u00c3\u00b3w"
                },
                "name": "District de Rzesz\u00c3\u00b3w : B\u00c3\u00a2timents"
            },
            "scb-industrial": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Bureau central des statistiques, CC0"
                },
                "description": "Zones g\u00c3\u00a9ographiquement d\u00c3\u00a9limit\u00c3\u00a9es caract\u00c3\u00a9ris\u00c3\u00a9es par une utilisation industrielle des terres de grande ampleur",
                "name": "SCB - Zones industrielles"
            },
            "scb-settlements": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Bureau central des statistiques, CC0"
                },
                "description": "Zones contigu\u00c3\u00abs de b\u00c3\u00a2timents de 50 \u00c3\u00a0 199 habitants et pas plus de 150 m\u00c3\u00a8tres entre les maisons",
                "name": "SCB - Mini zones urbaines"
            },
            "scb-urban": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Bureau central des statistiques, CC0"
                },
                "description": "Zones urbaines d'au moins 200 personnes avec moins de 500 m\u00c3\u00a8tres entre les habitations",
                "name": "SCB - Zones urbaines"
            },
            "scb-vacation": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Bureau central des statistiques, CC0"
                },
                "description": "Zones contigu\u00c3\u00abs compos\u00c3\u00a9es principalement de r\u00c3\u00a9sidences secondaires ; une collection d'au moins 50 habitations, la distance entre elles ne d\u00c3\u00a9passe pas 150 m\u00c3\u00a8tres",
                "name": "SCB - Zones de r\u00c3\u00a9sidences secondaires"
            },
            "skobbler": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Tuile: donn\u00c3\u00a9es skobbler Map : contributeurs OpenStreetMap"
                },
                "name": "skobbler"
            },
            "skolverket-schools": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Skolverket"
                },
                "description": "\u00c3\u2030coles su\u00c3\u00a9doises.",
                "name": "Skolverket - \u00c3\u2030coles"
            },
            "skoterleder": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Skoterleder.org"
                },
                "description": "Chemins motoneige",
                "name": "Carte motoneige en Su\u00c3\u00a8de"
            },
            "sropczyce-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "District de Ropczyce-S\u00c4\u2122dzisz\u00c3\u00b3w"
                },
                "name": "District de Ropczyce-S\u00c4\u2122dzisz\u00c3\u00b3w : B\u00c3\u00a2timents"
            },
            "stalowowolski-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "District de Stalowa Wola"
                },
                "name": "District de Stalowa Wola : B\u00c3\u00a2timents"
            },
            "stamen-terrain-background": {
                "attribution": {
                    "text": "Tuiles par Stamen Design, sous CC-BY 3.0. Donn\u00c3\u00a9es par OpenStreetMap, sous ODbL"
                },
                "name": "Stamen Terrain"
            },
            "stockholm-orto": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Municipalit\u00c3\u00a9 de Stockholm, CC0"
                },
                "description": "Orthophotos de la municipalit\u00c3\u00a9 de Stockholm 2018, licence CC0",
                "name": "Orthophotos de Stockholm"
            },
            "susono_shizuoka_jp_orthophoto": {
                "attribution": {
                    "text": "Orthophotos de la ville de Susono"
                },
                "description": "Les photos a\u00c3\u00a9riennes ont \u00c3\u00a9t\u00c3\u00a9 publi\u00c3\u00a9es en donn\u00c3\u00a9es ouvertes par la Ville de Susono.",
                "name": "Orthophotos de la ville de Susono"
            },
            "svk-electricity-network": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Svenska kraftn\u00c3\u00a4t"
                },
                "description": "R\u00c3\u00a9seau su\u00c3\u00a9dois de transport d'\u00c3\u00a9lectricit\u00c3\u00a9.",
                "name": "SVK - R\u00c3\u00a9seau \u00c3\u00a9lectrique"
            },
            "tf-cycle": {
                "attribution": {
                    "text": "Maps \u00c2\u00a9 Thunderforest, data \u00c2\u00a9 contributeurs OpenStreetMap"
                },
                "name": "Thunderforest OpenCycleMap"
            },
            "tf-landscape": {
                "attribution": {
                    "text": "Cartes \u00c2\u00a9 Thunderforest, donn\u00c3\u00a9es \u00c2\u00a9 contributeurs OpenStreetMap"
                },
                "name": "Thunderforest Landscape"
            },
            "tf-outdoors": {
                "attribution": {
                    "text": "Cartes \u00c2\u00a9 Thunderforest, donn\u00c3\u00a9es \u00c2\u00a9 contributeurs OpenStreetMap"
                },
                "name": "Thunderforest Outdoors"
            },
            "trafikverket-baninfo": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "R\u00c3\u00a9seau ferroviaire su\u00c3\u00a9dois, y compris les embranchements",
                "name": "R\u00c3\u00a9seau ferroviaire Trafikverket"
            },
            "trafikverket-baninfo-option": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "R\u00c3\u00a9seau ferroviaire su\u00c3\u00a9dois avec plusieurs possibilit\u00c3\u00a9s pour les couches",
                "name": "Options pour le r\u00c3\u00a9seau ferroviaire Trafikverket"
            },
            "trafikverket-vagnat": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "R\u00c3\u00a9seau routier su\u00c3\u00a9dois NVDB",
                "name": "R\u00c3\u00a9seau routier Trafikverket"
            },
            "trafikverket-vagnat-extra": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "D\u00c3\u00a9tails suppl\u00c3\u00a9mentaires pour la NVDB su\u00c3\u00a9doise\u00c2\u00a0: num\u00c3\u00a9rotation des routes, ralentisseurs, aires de repos, arr\u00c3\u00aats de bus, tunnels, radars",
                "name": "Suppl\u00c3\u00a9ments au r\u00c3\u00a9seau routier Trafikverket"
            },
            "trafikverket-vagnat-option": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "R\u00c3\u00a9seau routier de la NVDB su\u00c3\u00a9doise avec plusieurs possibilit\u00c3\u00a9s pour les couches",
                "name": "Options pour le r\u00c3\u00a9seau routier Trafikverket"
            },
            "wroclaw-orto2015": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Wroc\u00c5\u201aaw 2015"
                },
                "name": "Orthophotos 2015 (photos a\u00c3\u00a9riennes) du Wroc\u00c5\u201aaw"
            },
            "wroclaw-orto2018": {
                "attribution": {
                    "text": "Municipalit\u00c3\u00a9 de Wroc\u00c5\u201aaw 2018"
                },
                "name": "Orthophotos 2018 (photos a\u00c3\u00a9riennes) du Wroc\u00c5\u201aaw"
            }
        }
    }
}