{
    "is": {
        "imagery": {
            "Bing": {
                "description": "Gervihnatta- og loftmyndir."
            },
            "EOXAT2018CLOUDLESS": {
                "name": "eox.at 2018 \u00c3\u00a1n sk\u00c3\u00bdjahulu"
            },
            "EsriWorldImagery": {
                "attribution": {
                    "text": "Skilm\u00c3\u00a1lar og umsagnir"
                },
                "name": "Heimsmyndir fr\u00c3\u00a1 Esri"
            },
            "EsriWorldImageryClarity": {
                "attribution": {
                    "text": "Skilm\u00c3\u00a1lar og umsagnir"
                },
                "description": "Myndefni \u00c3\u00bar safni Esri sem g\u00c3\u00a6ti veri\u00c3\u00b0 sk\u00c3\u00bdrara og n\u00c3\u00a1kv\u00c3\u00a6mara en sj\u00c3\u00a1lfgefna lagi\u00c3\u00b0.",
                "name": "Heimsmyndir fr\u00c3\u00a1 Esri (Clarity) pr\u00c3\u00b3fun"
            },
            "MAPNIK": {
                "description": "Sj\u00c3\u00a1lfgefna OpenStreetMap-lagi\u00c3\u00b0.",
                "name": "OpenStreetMap (sta\u00c3\u00b0la\u00c3\u00b0)"
            },
            "Mapbox": {
                "attribution": {
                    "text": "Skilm\u00c3\u00a1lar og umsagnir"
                },
                "name": "Mapbox gervihnattamyndir"
            },
            "OSM_Inspector-Addresses": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: Heimilisf\u00c3\u00b6ng"
            },
            "OSM_Inspector-Geometry": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: R\u00c3\u00bamfr\u00c3\u00a6\u00c3\u00b0i (geometry)"
            },
            "OSM_Inspector-Highways": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: \u00c3\u017ej\u00c3\u00b3\u00c3\u00b0vegir"
            },
            "OSM_Inspector-Multipolygon": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: Sv\u00c3\u00a6\u00c3\u00b0i"
            },
            "OSM_Inspector-Places": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: Sta\u00c3\u00b0ir"
            },
            "OSM_Inspector-Routing": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: Lei\u00c3\u00b0ager\u00c3\u00b0"
            },
            "OSM_Inspector-Tagging": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: Merkingar"
            },
            "SPW_ORTHO_LAST": {
                "name": "N\u00c3\u00bdjustu loftmyndir fr\u00c3\u00a1 SPW(allonie)"
            },
            "SPW_PICC": {
                "name": "SPW(allonie) PICC stafr\u00c3\u00a6nar loftmyndir"
            },
            "US-TIGER-Roads-2017": {
                "description": "Gult = Kortag\u00c3\u00b6gn \u00c3\u00ad almenningseigu fr\u00c3\u00a1 US Census \u00c3\u00bej\u00c3\u00b3\u00c3\u00b0skr\u00c3\u00a1nni. Rautt = G\u00c3\u00b6gn fundust ekki \u00c3\u00ad OpenStreetMap",
                "name": "TIGER vegir 2017"
            },
            "US-TIGER-Roads-2018": {
                "description": "Gult = Kortag\u00c3\u00b6gn \u00c3\u00ad almenningseigu fr\u00c3\u00a1 US Census. Rautt = G\u00c3\u00b6gn sem ekki finnast \u00c3\u00a1 OpenStreetMap",
                "name": "TIGER vegir 2018"
            },
            "US-TIGER-Roads-2019": {
                "description": "Gult = Kortag\u00c3\u00b6gn \u00c3\u00ad almenningseigu fr\u00c3\u00a1 US Census. Rautt = G\u00c3\u00b6gn sem ekki finnast \u00c3\u00a1 OpenStreetMap",
                "name": "TIGER vegir 2019"
            },
            "US_Forest_Service_roads_overlay": {
                "description": "Vegur: Gr\u00c3\u00a6nn \u00c3\u00batja\u00c3\u00b0ar = \u00c3\u00b3flokka\u00c3\u00b0. Br\u00c3\u00bann \u00c3\u00batja\u00c3\u00b0ar = sl\u00c3\u00b3\u00c3\u00b0i. Yfirbor\u00c3\u00b0: m\u00c3\u00b6l = lj\u00c3\u00b3sbr\u00c3\u00ban fylling, malbik = svart, hellur = gr\u00c3\u00a1tt, jar\u00c3\u00b0vegur = hv\u00c3\u00adtt, steypa = bl\u00c3\u00a1tt, gras = gr\u00c3\u00a6nt. \u00c3\ufffdrst\u00c3\u00ad\u00c3\u00b0abundi\u00c3\u00b0 = hv\u00c3\u00adtar rendur",
                "name": "U.S. Forest vegayfirlag"
            },
            "UrbISOrtho2016": {
                "attribution": {
                    "text": "Framkv\u00c3\u00a6mt me\u00c3\u00b0 tilstilli Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Dreifing & h\u00c3\u00b6fundarr\u00c3\u00a9ttur CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2016"
            },
            "UrbISOrtho2017": {
                "attribution": {
                    "text": "Framkv\u00c3\u00a6mt me\u00c3\u00b0 tilstilli Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Dreifing & h\u00c3\u00b6fundarr\u00c3\u00a9ttur CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2017"
            },
            "UrbISOrtho2018": {
                "attribution": {
                    "text": "Gert me\u00c3\u00b0 tilstilli Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Dreifing & h\u00c3\u00b6fundarr\u00c3\u00a9ttur CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2018"
            },
            "UrbISOrtho2019": {
                "attribution": {
                    "text": "Gert me\u00c3\u00b0 tilstilli Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Dreifing & h\u00c3\u00b6fundarr\u00c3\u00a9ttur CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2019"
            },
            "UrbisAdmFR": {
                "attribution": {
                    "text": "Framkv\u00c3\u00a6mt me\u00c3\u00b0 tilstilli Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Dreifing & h\u00c3\u00b6fundarr\u00c3\u00a9ttur CIRB"
                },
                "name": "UrbisAdm FR"
            },
            "UrbisAdmNL": {
                "attribution": {
                    "text": "Framkv\u00c3\u00a6mt me\u00c3\u00b0 tilstilli Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 - Dreifing & h\u00c3\u00b6fundarr\u00c3\u00a9ttur CIRB"
                },
                "name": "UrbisAdm NL"
            },
            "Waymarked_Trails-Cycling": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Hj\u00c3\u00b3lrei\u00c3\u00b0ar"
            },
            "Waymarked_Trails-Hiking": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: G\u00c3\u00b6ngufer\u00c3\u00b0ir"
            },
            "Waymarked_Trails-MTB": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Fjallahj\u00c3\u00b3l"
            },
            "Waymarked_Trails-Skating": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Skautar"
            },
            "Waymarked_Trails-Winter_Sports": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Vetrar\u00c3\u00ad\u00c3\u00ber\u00c3\u00b3ttir"
            },
            "basemap.at": {
                "attribution": {
                    "text": "basemap.at"
                },
                "description": "Grunnkort af Austurr\u00c3\u00adki, byggt \u00c3\u00a1 opinberum g\u00c3\u00b6gnum.",
                "name": "basemap.at"
            },
            "basemap.at-orthofoto": {
                "attribution": {
                    "text": "basemap.at"
                },
                "description": "Orthofoto lag fr\u00c3\u00a1 basemap.at. \"Arftaki\" myndefnis fr\u00c3\u00a1 geoimage.at.",
                "name": "basemap.at Orthofoto"
            },
            "basemap.at-overlay": {
                "attribution": {
                    "text": "basemap.at"
                },
                "name": "basemap.at \u00c3\u00beekja"
            },
            "eufar-balaton": {
                "attribution": {
                    "text": "EUFAR Balaton ortofot\u00c3\u00b3 2010"
                },
                "description": "Landf\u00c3\u00a6\u00c3\u00b0ilega merktar lj\u00c3\u00b3smyndir \u00c3\u00ad kringum 1940 fr\u00c3\u00a1 Balaton Limnological Institute.",
                "name": "EUFAR Balaton - orthophoto uppr\u00c3\u00a9ttar loftmyndir"
            },
            "gothenburg-citymap": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Sveitarf\u00c3\u00a9lagi\u00c3\u00b0 Gautaborg, CC0"
                },
                "name": "Borgarkort Gautaborgar"
            },
            "gothenburg-ortho": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Sveitarf\u00c3\u00a9lagi\u00c3\u00b0 Gautaborg, CC0"
                }
            },
            "gsi.go.jp_airphoto": {
                "attribution": {
                    "text": "GSI Japan"
                },
                "description": "Japan GSI airphoto loftmyndefni. Ekki a\u00c3\u00b0 fullu uppr\u00c3\u00a9tta\u00c3\u00b0, en eil\u00c3\u00adti\u00c3\u00b0 n\u00c3\u00bdrri og/e\u00c3\u00b0a me\u00c3\u00b0 annarri \u00c3\u00beekju en uppr\u00c3\u00a9ttu GSI loftmyndirnar.",
                "name": "Japan GSI airphoto loftmyndir"
            },
            "gsi.go.jp_std_map": {
                "attribution": {
                    "text": "GSI Japan"
                },
                "description": "Japanskt GSI sta\u00c3\u00b0alkort. Mikil \u00c3\u00beekja.",
                "name": "Japan GSI sta\u00c3\u00b0alkort"
            },
            "kalmar-orto-2014": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Sveitarf\u00c3\u00a9lagi\u00c3\u00b0 Kalmar"
                },
                "description": "Orthophoto uppr\u00c3\u00a9ttar loftmyndir af nor\u00c3\u00b0urstr\u00c3\u00b6nd sveitarf\u00c3\u00a9lagsins Kalmar 2014",
                "name": "Kalmar nor\u00c3\u00b0ur - orthophoto uppr\u00c3\u00a9ttar loftmyndir 2014"
            },
            "kalmar-orto-2016": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Sveitarf\u00c3\u00a9lagi\u00c3\u00b0 Kalmar"
                },
                "description": "Orthophoto uppr\u00c3\u00a9ttar loftmyndir af su\u00c3\u00b0urstr\u00c3\u00b6nd sveitarf\u00c3\u00a9lagsins Kalmar 2016",
                "name": "Kalmar su\u00c3\u00b0ur - orthophoto uppr\u00c3\u00a9ttar loftmyndir 2016"
            },
            "kalmar-orto-2018": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Sveitarf\u00c3\u00a9lagi\u00c3\u00b0 Kalmar"
                },
                "description": "Orthophoto uppr\u00c3\u00a9ttar loftmyndir af bygg\u00c3\u00b0um sv\u00c3\u00a6\u00c3\u00b0um fr\u00c3\u00a1 sveitarf\u00c3\u00a9laginu Kalmar 2018",
                "name": "Kalmar byggingaland - orthophoto uppr\u00c3\u00a9ttar loftmyndir 2014"
            },
            "kelkkareitit": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Kelkkareitit.fi"
                },
                "description": "Kelkkareitit.fi v\u00c3\u00a9lsle\u00c3\u00b0aferlar fr\u00c3\u00a1 OSM (norr\u00c3\u00a6n \u00c3\u00beekja)",
                "name": "Norr\u00c3\u00a6nt yfirlag me\u00c3\u00b0 v\u00c3\u00a9lsle\u00c3\u00b0aferlum"
            },
            "lantmateriet-orto1960": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "M\u00c3\u00b3sa\u00c3\u00adk af s\u00c3\u00a6nskum orthophoto uppr\u00c3\u00a9ttum loftmyndum fr\u00c3\u00a1 t\u00c3\u00admabilinu 1955\u00e2\u20ac\u201c1965. Eldri og n\u00c3\u00bdrri myndir g\u00c3\u00a6tu sl\u00c3\u00a6\u00c3\u00b0st me\u00c3\u00b0.",
                "name": "Lantm\u00c3\u00a4teriet - s\u00c3\u00b6gulegar orthophoto uppr\u00c3\u00a9ttar loftmyndir 1960"
            },
            "lantmateriet-orto1975": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "M\u00c3\u00b3sa\u00c3\u00adk af s\u00c3\u00a6nskum orthophoto uppr\u00c3\u00a9ttum loftmyndum fr\u00c3\u00a1 t\u00c3\u00admabilinu 1970\u00e2\u20ac\u201c1980. Er \u00c3\u00ad vinnslu.",
                "name": "Lantm\u00c3\u00a4teriet - s\u00c3\u00b6gulegar orthophoto uppr\u00c3\u00a9ttar loftmyndir 1975"
            },
            "lantmateriet-topowebb": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "Landslagskort af Sv\u00c3\u00ad\u00c3\u00bej\u00c3\u00b3\u00c3\u00b0 1:50 000",
                "name": "Lantm\u00c3\u00a4teriet landslagskort"
            },
            "linkoping-orto": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Sveitarf\u00c3\u00a9lagi\u00c3\u00b0 Link\u00c3\u00b6ping"
                },
                "description": "Orthophoto uppr\u00c3\u00a9ttar loftmyndir fr\u00c3\u00a1 sveitarf\u00c3\u00a9laginu Link\u00c3\u00b6ping 2010, opin g\u00c3\u00b6gn",
                "name": "Link\u00c3\u00b6ping - orthophoto uppr\u00c3\u00a9ttar loftmyndir"
            },
            "mapbox_locator_overlay": {
                "attribution": {
                    "text": "Skilm\u00c3\u00a1lar og umsagnir"
                },
                "description": "Birtir a\u00c3\u00b0alfitjur til a\u00c3\u00b0 hj\u00c3\u00a1lpa \u00c3\u00be\u00c3\u00a9r vi\u00c3\u00b0 a\u00c3\u00b0 sta\u00c3\u00b0setja hlutina.",
                "name": "Sta\u00c3\u00b0setningar\u00c3\u00beekja"
            },
            "openpt_map": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 \u00c3\u017e\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OpenPT kort (yfirlags\u00c3\u00beekja)"
            },
            "openrailwaymap": {
                "name": "OpenRailwayMap"
            },
            "osm-gps": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 \u00c3\u017e\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap"
                },
                "description": "Opinberir GPS-ferlar sendir inn \u00c3\u00a1 OpenStreetMap.",
                "name": "OpenStreetMap GPS-ferlar"
            },
            "osm-mapnik-german_style": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 \u00c3\u017e\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OpenStreetMap (\u00c3\u00be\u00c3\u00bdskur st\u00c3\u00adll)"
            },
            "qa_no_address": {
                "attribution": {
                    "text": "Simon Poole, g\u00c3\u00b6gn eru me\u00c3\u00b0 \u00c2\u00a9 \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap"
                },
                "name": "QA No Address (ekkert heimilisfang)"
            },
            "skobbler": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Kortafl\u00c3\u00adsar: skobbler, kortag\u00c3\u00b6gn: \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap"
                },
                "name": "skobbler"
            },
            "skoterleder": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Skoterleder.org"
                },
                "description": "V\u00c3\u00a9lsle\u00c3\u00b0asl\u00c3\u00b3\u00c3\u00b0ir",
                "name": "Kort yfir v\u00c3\u00a9lsle\u00c3\u00b0aslei\u00c3\u00b0ir \u00c3\u00ad Sv\u00c3\u00ad\u00c3\u00bej\u00c3\u00b3\u00c3\u00b0"
            },
            "stamen-terrain-background": {
                "attribution": {
                    "text": "Kortafl\u00c3\u00adsar fr\u00c3\u00a1 Stamen Design, me\u00c3\u00b0 CC BY 3.0 notkunarleyfi. G\u00c3\u00b6gn fr\u00c3\u00a1 OpenStreetMap, me\u00c3\u00b0 ODbL notkunarleyfi"
                },
                "name": "Stamen landsyfirbor\u00c3\u00b0"
            },
            "stockholm-orto": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Sveitarf\u00c3\u00a9lagi\u00c3\u00b0 Stokkh\u00c3\u00b3lmi, CC0"
                },
                "name": "Stockholm - orthophoto uppr\u00c3\u00a9ttar loftmyndir"
            },
            "tf-cycle": {
                "attribution": {
                    "text": "Kort \u00c2\u00a9 Thunderforest, g\u00c3\u00b6gn eru me\u00c3\u00b0 \u00c2\u00a9 \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap"
                },
                "name": "Thunderforest OpenCycleMap"
            },
            "tf-landscape": {
                "attribution": {
                    "text": "Kort \u00c2\u00a9 Thunderforest, g\u00c3\u00b6gn eru me\u00c3\u00b0 \u00c2\u00a9 \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap"
                },
                "name": "Thunderforest landslag"
            },
            "tf-outdoors": {
                "attribution": {
                    "text": "Kort \u00c2\u00a9 Thunderforest, g\u00c3\u00b6gn eru me\u00c3\u00b0 \u00c2\u00a9 \u00c3\u00be\u00c3\u00a1tttakendur \u00c3\u00ad OpenStreetMap"
                }
            },
            "trafikverket-baninfo": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "S\u00c3\u00a6nska j\u00c3\u00a1rnbrautakerfi\u00c3\u00b0, \u00c3\u00be.m.t. hli\u00c3\u00b0arspor",
                "name": "Trafikverket j\u00c3\u00a1rnbrautakerfi\u00c3\u00b0"
            },
            "trafikverket-baninfo-option": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "S\u00c3\u00a6nska j\u00c3\u00a1rnbrautakerfi\u00c3\u00b0 me\u00c3\u00b0 \u00c3\u00bdmsum valkostum fyrir kortal\u00c3\u00b6g",
                "name": "Valkostir fyrir Trafikverket j\u00c3\u00a1rnbrautakerfi\u00c3\u00b0"
            },
            "trafikverket-vagnat": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "S\u00c3\u00a6nska NVDB vegakerfi\u00c3\u00b0",
                "name": "Trafikverket vegakerfi\u00c3\u00b0"
            },
            "trafikverket-vagnat-extra": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "S\u00c3\u00a6nskt \u00c3\u00adtarefni fyrir NVDB: Tilv\u00c3\u00adsanir \u00c3\u00bej\u00c3\u00b3\u00c3\u00b0vega, umfer\u00c3\u00b0artakmarkanir, hv\u00c3\u00adldarst\u00c3\u00a6\u00c3\u00b0i, stoppisto\u00c3\u00b0var almenningsfarart\u00c3\u00a6kja, br\u00c3\u00bdr, g\u00c3\u00b6ng, hra\u00c3\u00b0amyndav\u00c3\u00a9lar",
                "name": "Vi\u00c3\u00b0b\u00c3\u00a6tur fyrir Trafikverket vegakerfi\u00c3\u00b0"
            },
            "trafikverket-vagnat-option": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "S\u00c3\u00a6nska vegakerfi\u00c3\u00b0 me\u00c3\u00b0 \u00c3\u00bdmsum valkostum fyrir kortal\u00c3\u00b6g",
                "name": "Valkostir fyrir Trafikverket vegakerfi\u00c3\u00b0"
            },
            "wroclaw-orto2018": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Wroc\u00c5\u201aaw"
                }
            }
        }
    }
}