{
    "pl": {
        "imagery": {
            "Bedzin-PL-aerial_image": {
                "attribution": {
                    "text": "Starostwo Powiatowe w B\u00c4\u2122dzinie"
                },
                "name": "B\u00c4\u2122dzin: Ortofotomapa 2013 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Bedzin-PL-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Starostwo Powiatowe w B\u00c4\u2122dzinie"
                },
                "name": "B\u00c4\u2122dzin: Budynki"
            },
            "Bing": {
                "description": "Zdj\u00c4\u2122cia satelitarne i lotnicze Bing.",
                "name": "Mapy Bing z lotu ptaka"
            },
            "Bytom-2012": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Bytomia"
                },
                "name": "Bytom: Ortofotomapa 2012 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Bytom-2014": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Bytomia"
                },
                "name": "Bytom: Fotoplan 2014 (aerofotografia)"
            },
            "Bytom-2016": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Bytomia"
                },
                "name": "Bytom: Orthophotomapa 2016 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Bytom-2018": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Bytomia"
                },
                "name": "Bytom: Orthophotomapa 2018 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Bytom-2021": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Bytomia"
                },
                "name": "Bytom: Orthophotomapa 2021 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Bytom-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Bytomia"
                },
                "name": "Bytom: Budynki"
            },
            "Czestochowa-2011": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Cz\u00c4\u2122stochowy"
                },
                "name": "Cz\u00c4\u2122stochowa: Ortofotomapa 2011 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Czestochowa-2013": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Cz\u00c4\u2122stochowy"
                },
                "name": "Cz\u00c4\u2122stochowa: Ortofotomapa 2013 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Czestochowa-2014": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Cz\u00c4\u2122stochowy"
                },
                "name": "Cz\u00c4\u2122stochowa: Ortofotomapa 2014 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Czestochowa-2015": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Cz\u00c4\u2122stochowy"
                },
                "name": "Cz\u00c4\u2122stochowa: Ortofotomapa 2015 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Czestochowa-2016": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Cz\u00c4\u2122stochowy"
                },
                "name": "Cz\u00c4\u2122stochowa: Ortofotomapa 2016 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Czestochowa-2017": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Cz\u00c4\u2122stochowy"
                },
                "name": "Cz\u00c4\u2122stochowa: Ortofotomapa 2017 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Czestochowa-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Cz\u00c4\u2122stochowy"
                },
                "name": "Cz\u00c4\u2122stochowa: Budynki"
            },
            "DV_DHMV_II_HILL_25cm": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Digitaal Vlaanderen"
                }
            },
            "DV_DHMV_II_SVF_25cm": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Digitaal Vlaanderen"
                }
            },
            "DV_GRB": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Digitaal Vlaanderen"
                }
            },
            "DV_OrthoPhoto": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Digitaal Vlaanderen"
                },
                "name": "Najnowsze zdj\u00c4\u2122cia lotnicze Digitaal Vlaanderen"
            },
            "DV_OrthoPhoto_20132015_10cm": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Digitaal Vlaanderen"
                }
            },
            "DV_OrthoPhoto_Preliminary": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Digitaal Vlaanderen"
                }
            },
            "DV_Wegenregister": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Digitaal Vlaanderen"
                }
            },
            "Dourados_Ortofotos": {
                "description": "Dourados (2018) i kilka dystrykt\u00c3\u00b3w (2020) zdj\u00c4\u2122cia lotnicze wysokiej rozdzielczo\u00c5\u203aci."
            },
            "EOXAT2018CLOUDLESS": {
                "attribution": {
                    "text": "Sentinel-2 bezchmurne \u00e2\u20ac\u201c https://s2maps.eu, EOX IT Services GmbH (zawiera zmodyfikowane dane Copernicus Sentinel 2017 i 2018)"
                },
                "description": "Przetworzone zdj\u00c4\u2122cia satelitarne Sentinel",
                "name": "eox.at 2018 bezchmurne"
            },
            "EOXAT2019CLOUDLESS": {
                "description": "Przetworzone zdj\u00c4\u2122cia satelitarne Sentinel"
            },
            "EsriWorldImagery": {
                "attribution": {
                    "text": "Warunki u\u00c5\u00bcytkowania i opinia"
                },
                "description": "Zdj\u00c4\u2122cia satelitarne i lotnicze Esri",
                "name": "Esri (satelitarne i lotnicze)"
            },
            "EsriWorldImageryClarity": {
                "attribution": {
                    "text": "Warunki u\u00c5\u00bcytkowania i opinia"
                },
                "description": "Zdj\u00c4\u2122cia satelitarne i lotnicze Esri, kt\u00c3\u00b3re mog\u00c4\u2026 by\u00c4\u2021 czytelniejsze i dok\u00c5\u201aadniejsze ni\u00c5\u00bc standardowy podk\u00c5\u201aad.",
                "name": "Esri Beta (satelitarne i lotnicze)"
            },
            "Frankfurt-am-Main-2019": {
                "description": "Zdj\u00c4\u2122cia lotnicze Frankfurtu nad Menem, sfotografowane 16 kwietnia 2019"
            },
            "Geoportal2-PL-City-boundaries_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga WMS publikuj\u00c4\u2026ca jednostki podzia\u00c5\u201au terytorialnego Polski w tym jednostki administracyjne",
                "name": "Geoportal 2: Granice miast WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-HighResolution-aerial_archival_image_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Ortofotomapa o rozdzielczo\u00c5\u203aci 10 cm lub wi\u00c4\u2122kszej. Dane posortowane s\u00c4\u2026 wg rozdzielczo\u00c5\u203aci a nast\u00c4\u2122pnie wg aktualno\u00c5\u203aci, np. arkusz z 2012 roku o rozdzielczo\u00c5\u203aci 8 cm przys\u00c5\u201aania arkusz z 2019 roku o rozdzielczo\u00c5\u203aci 10 cm.",
                "name": "Geoportal 2: Ortofotomapa wysokiej rozdzielczo\u00c5\u203aci (zdj\u00c4\u2122cia archiwalne) (WMS)"
            },
            "Geoportal2-PL-HighResolution-aerial_image_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Ortofotomapa o rozdzielczo\u00c5\u203aci 10 cm lub wi\u00c4\u2122kszej. Dane posortowane s\u00c4\u2026 wg rozdzielczo\u00c5\u203aci a nast\u00c4\u2122pnie wg aktualno\u00c5\u203aci, np. arkusz z 2012 roku o rozdzielczo\u00c5\u203aci 8 cm przys\u00c5\u201aania arkusz z 2019 roku o rozdzielczo\u00c5\u203aci 10 cm.",
                "name": "Geoportal 2: Ortofotomapa wysokiej rozdzielczo\u00c5\u203aci (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze) (WMS)"
            },
            "Geoportal2-PL-Streets_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga przegl\u00c4\u2026dania WMS Krajowa Integracja Numeracji Adresowej umo\u00c5\u00bcliwiaj\u00c4\u2026ca pobieranie obraz\u00c3\u00b3w mapowych utworzonych na podstawie danych przestrzennych z Pa\u00c5\u201estwowego Rejestru Granic w zakresie ewidencji ulic i adres\u00c3\u00b3w.",
                "name": "Geoportal 2: Nazwy ulic"
            },
            "Geoportal2-PL-addres_points_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga przegl\u00c4\u2026dania WMS Krajowa Integracja Numeracji Adresowej umo\u00c5\u00bcliwiaj\u00c4\u2026ca pobieranie obraz\u00c3\u00b3w mapowych utworzonych na podstawie danych przestrzennych z Pa\u00c5\u201estwowego Rejestru Granic w zakresie ewidencji ulic i adres\u00c3\u00b3w.",
                "name": "Geoportal 2: Punkty adresowe"
            },
            "Geoportal2-PL-aerial_archival_image_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga przegl\u00c4\u2026dania (Web Map Service,WMS) umo\u00c5\u00bcliwiaj\u00c4\u2026ca przegl\u00c4\u2026danie ortofotomap archiwalnych dla obszaru Polski. Dane udost\u00c4\u2122pniane za pomoc\u00c4\u2026 tej us\u00c5\u201augi stanowi\u00c4\u2026 ortofotomap\u00c4\u2122 wykonan\u00c4\u2026 ze zdj\u00c4\u2122\u00c4\u2021 lotniczych. Us\u00c5\u201auga oferuje wsparcie dla interfejsu WMS 1.3.0.",
                "name": "Geoportal 2: Ortofotomapa (zdj\u00c4\u2122cia archiwalne) (WMS)"
            },
            "Geoportal2-PL-aerial_image_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga przegl\u00c4\u2026dania (Web Map Service,WMS) umo\u00c5\u00bcliwiaj\u00c4\u2026ca przegl\u00c4\u2026danie ortofotomap dla obszaru Polski. Dane udost\u00c4\u2122pniane za pomoc\u00c4\u2026 tej us\u00c5\u201augi stanowi\u00c4\u2026 ortofotomap\u00c4\u2122 wykonan\u00c4\u2026 ze zdj\u00c4\u2122\u00c4\u2021 lotniczych. Us\u00c5\u201auga oferuje wsparcie dla interfejsu WMS 1.3.0.",
                "name": "Geoportal 2: Ortofotomapa (najnowsze zdj\u00c4\u2122cia lotnicze) (WMS)"
            },
            "Geoportal2-PL-aerial_image_WMTS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga przegl\u00c4\u2026dania (Web Map Tile Service,WMTS) umo\u00c5\u00bcliwiaj\u00c4\u2026ca przegl\u00c4\u2026danie ortofotomap dla obszaru Polski. Dane udost\u00c4\u2122pniane za pomoc\u00c4\u2026 tej us\u00c5\u201augi stanowi\u00c4\u2026 ortofotomap\u00c4\u2122 wykonan\u00c4\u2026 ze zdj\u00c4\u2122\u00c4\u2021 lotniczych.",
                "name": "Geoportal 2: Ortofotomapa (najnowsze zdj\u00c4\u2122cia lotnicze) (WMTS)"
            },
            "Geoportal2-PL-boundaries-of-communes_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga WMS publikuj\u00c4\u2026ca jednostki podzia\u00c5\u201au terytorialnego Polski w tym jednostki administracyjne",
                "name": "Geoportal 2: Granice gmin WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-boundaries-of-counties_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga WMS publikuj\u00c4\u2026ca jednostki podzia\u00c5\u201au terytorialnego Polski w tym jednostki administracyjne",
                "name": "Geoportal 2: Granice powiat\u00c3\u00b3w WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-boundaries-of-provinces_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga WMS publikuj\u00c4\u2026ca jednostki podzia\u00c5\u201au terytorialnego Polski w tym jednostki administracyjne",
                "name": "Geoportal 2: Granice wojew\u00c3\u00b3dztw WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-buildings_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga Krajowa Integracja Ewidencji Grunt\u00c3\u00b3w jest us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 zbiorcz\u00c4\u2026 prezentacji danych ewidencyjnych pochodz\u00c4\u2026cych bezpo\u00c5\u203arednio z jednostek szczebla powiatowego. Us\u00c5\u201auga zawiera jedynie dane tych jednostek, kt\u00c3\u00b3re dysponuj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 WMS o odpowiednich parametrach i zdecydowa\u00c5\u201ay si\u00c4\u2122 w\u00c5\u201a\u00c4\u2026czy\u00c4\u2021 swoj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2122 WMS do us\u00c5\u201augi zbiorczej KrajowaIntegracjaEwidencjiGruntow.",
                "name": "Geoportal 2: Ewidencja budynk\u00c3\u00b3w WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-gas-pipe_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga Krajowa Integracja Uzbrojenia Terenu jest us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 zbiorcz\u00c4\u2026 prezentacji danych uzbrojenia terenu pochodz\u00c4\u2026cych bezpo\u00c5\u203arednio z jednostek szczebla powiatowego. Us\u00c5\u201auga zawiera jedynie dane tych jednostek, kt\u00c3\u00b3re dysponuj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 WMS o odpowiednich parametrach i zdecydowa\u00c5\u201ay si\u00c4\u2122 w\u00c5\u201a\u00c4\u2026czy\u00c4\u2021 swoj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2122 WMS do us\u00c5\u201augi zbiorczej KrajowaIntegracjaUzbrojeniaTerenu.",
                "name": "Geoportal 2: Sie\u00c4\u2021 gazowa WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-heat-pipe_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga Krajowa Integracja Uzbrojenia Terenu jest us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 zbiorcz\u00c4\u2026 prezentacji danych uzbrojenia terenu pochodz\u00c4\u2026cych bezpo\u00c5\u203arednio z jednostek szczebla powiatowego. Us\u00c5\u201auga zawiera jedynie dane tych jednostek, kt\u00c3\u00b3re dysponuj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 WMS o odpowiednich parametrach i zdecydowa\u00c5\u201ay si\u00c4\u2122 w\u00c5\u201a\u00c4\u2026czy\u00c4\u2021 swoj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2122 WMS do us\u00c5\u201augi zbiorczej KrajowaIntegracjaUzbrojeniaTerenu.",
                "name": "Geoportal 2: Sie\u00c4\u2021 ciep\u00c5\u201aownicza WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-plot_boundaries_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga Krajowa Integracja Ewidencji Grunt\u00c3\u00b3w jest us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 zbiorcz\u00c4\u2026 prezentacji danych ewidencyjnych pochodz\u00c4\u2026cych bezpo\u00c5\u203arednio z jednostek szczebla powiatowego. Us\u00c5\u201auga zawiera jedynie dane tych jednostek, kt\u00c3\u00b3re dysponuj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 WMS o odpowiednich parametrach i zdecydowa\u00c5\u201ay si\u00c4\u2122 w\u00c5\u201a\u00c4\u2026czy\u00c4\u2021 swoj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2122 WMS do us\u00c5\u201augi zbiorczej KrajowaIntegracjaEwidencjiGruntow.",
                "name": "Geoportal 2: Granice dzia\u00c5\u201aek"
            },
            "Geoportal2-PL-power-cord_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga Krajowa Integracja Uzbrojenia Terenu jest us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 zbiorcz\u00c4\u2026 prezentacji danych uzbrojenia terenu pochodz\u00c4\u2026cych bezpo\u00c5\u203arednio z jednostek szczebla powiatowego. Us\u00c5\u201auga zawiera jedynie dane tych jednostek, kt\u00c3\u00b3re dysponuj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 WMS o odpowiednich parametrach i zdecydowa\u00c5\u201ay si\u00c4\u2122 w\u00c5\u201a\u00c4\u2026czy\u00c4\u2021 swoj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2122 WMS do us\u00c5\u201augi zbiorczej KrajowaIntegracjaUzbrojeniaTerenu.",
                "name": "Geoportal 2: Sie\u00c4\u2021 elektroenergetyczna WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-prng": {
                "attribution": {
                    "text": "Centralny O\u00c5\u203arodek Dokumentacji Geodezyjnej i Kartograficznej"
                },
                "name": "Geoportal 2: PRNG (nazwy geograficzne)"
            },
            "Geoportal2-PL-sewer-pipe_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga Krajowa Integracja Uzbrojenia Terenu jest us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 zbiorcz\u00c4\u2026 prezentacji danych uzbrojenia terenu pochodz\u00c4\u2026cych bezpo\u00c5\u203arednio z jednostek szczebla powiatowego. Us\u00c5\u201auga zawiera jedynie dane tych jednostek, kt\u00c3\u00b3re dysponuj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 WMS o odpowiednich parametrach i zdecydowa\u00c5\u201ay si\u00c4\u2122 w\u00c5\u201a\u00c4\u2026czy\u00c4\u2021 swoj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2122 WMS do us\u00c5\u201augi zbiorczej KrajowaIntegracjaUzbrojeniaTerenu.",
                "name": "Geoportal 2: Sie\u00c4\u2021 kanalizacyjna WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-shaded_relief_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga przegl\u00c4\u2026dania (Web Map Service,WMS) umo\u00c5\u00bcliwiaj\u00c4\u2026ca przegl\u00c4\u2026danie cieniowania NMT w siatce 1m x 1m. Us\u00c5\u201auga oferuje wsparcie dla interfejsu WMS 1.3.0.",
                "name": "Geoportal 2: Cieniowanie (WMS)"
            },
            "Geoportal2-PL-squares-and-housing-estates_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga przegl\u00c4\u2026dania WMS Krajowa Integracja Numeracji Adresowej umo\u00c5\u00bcliwiaj\u00c4\u2026ca pobieranie obraz\u00c3\u00b3w mapowych utworzonych na podstawie danych przestrzennych z Pa\u00c5\u201estwowego Rejestru Granic w zakresie ewidencji ulic i adres\u00c3\u00b3w.",
                "name": "Geoportal 2: Place, skwery i osiedla"
            },
            "Geoportal2-PL-state-borders_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga WMS publikuj\u00c4\u2026ca jednostki podzia\u00c5\u201au terytorialnego Polski w tym jednostki administracyjne",
                "name": "Geoportal 2: Granice pa\u00c5\u201estwa WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-telecommunications-cable_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga Krajowa Integracja Uzbrojenia Terenu jest us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 zbiorcz\u00c4\u2026 prezentacji danych uzbrojenia terenu pochodz\u00c4\u2026cych bezpo\u00c5\u203arednio z jednostek szczebla powiatowego. Us\u00c5\u201auga zawiera jedynie dane tych jednostek, kt\u00c3\u00b3re dysponuj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 WMS o odpowiednich parametrach i zdecydowa\u00c5\u201ay si\u00c4\u2122 w\u00c5\u201a\u00c4\u2026czy\u00c4\u2021 swoj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2122 WMS do us\u00c5\u201augi zbiorczej KrajowaIntegracjaUzbrojeniaTerenu.",
                "name": "Geoportal 2: Sie\u00c4\u2021 telekomunikacyjna WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-water-pipe_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "G\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wny Urz\u00c4\u2026d Geodezji i Kartografii"
                },
                "description": "Us\u00c5\u201auga Krajowa Integracja Uzbrojenia Terenu jest us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 zbiorcz\u00c4\u2026 prezentacji danych uzbrojenia terenu pochodz\u00c4\u2026cych bezpo\u00c5\u203arednio z jednostek szczebla powiatowego. Us\u00c5\u201auga zawiera jedynie dane tych jednostek, kt\u00c3\u00b3re dysponuj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2026 WMS o odpowiednich parametrach i zdecydowa\u00c5\u201ay si\u00c4\u2122 w\u00c5\u201a\u00c4\u2026czy\u00c4\u2021 swoj\u00c4\u2026 us\u00c5\u201aug\u00c4\u2122 WMS do us\u00c5\u201augi zbiorczej KrajowaIntegracjaUzbrojeniaTerenu.",
                "name": "Geoportal 2: Sie\u00c4\u2021 wodoci\u00c4\u2026gowa WMS"
            },
            "Gliwice-2003": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Gliwice"
                },
                "name": "Gliwice: Ortofotomapa 2003 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Gliwice-2009": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Gliwice"
                },
                "name": "Gliwice: Ortofotomapa 2009 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Gliwice-2013": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Gliwice"
                },
                "name": "Gliwice: Ortofotomapa 2013 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Gliwice-2017": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Gliwice"
                },
                "name": "Gliwice: Ortofotomapa 2017 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Gliwice-2018": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Gliwice"
                },
                "name": "Gliwice: Ortofotomapa 2018 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Gliwice-2020": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Gliwice"
                },
                "name": "Gliwice: Ortofotomapa 2020 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Gliwice-2021": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Gliwice"
                },
                "name": "Gliwice: Ortofotomapa 2021 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Gliwice-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Gliwice"
                },
                "name": "Gliwice: Budynki"
            },
            "LSA-ATKIS_BU": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA"
                },
                "description": "Kszta\u00c5\u201aty budynk\u00c3\u00b3w w Saksonii-Anhalt",
                "name": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA, ATKIS_BU"
            },
            "LSA-DOP20": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA"
                },
                "description": "zdj\u00c4\u2122cie lotnicze kraju zwi\u00c4\u2026zkowego Saksonia-Anhalt, rozdzielczo\u00c5\u203a\u00c4\u2021 20 cm",
                "name": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA, DOP20"
            },
            "LSA-DVG": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA"
                },
                "name": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA, DVG"
            },
            "LocalAuthorities_RightsOfWay": {
                "attribution": {
                    "text": "Zawiera informacje z sektora publicznego na licencji Open Government Licence v3.0."
                },
                "description": "Dane dotycz\u00c4\u2026ce dr\u00c3\u00b3g publicznych (Public Rights of Way) udost\u00c4\u2122pnione przez w\u00c5\u201aadze lokalne, zawarte na stronie rowmaps.com"
            },
            "Lodz-2015": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta \u00c5\ufffdodzi"
                },
                "name": "\u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba: Ortofotomapa 2015 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Lodz-2017": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta \u00c5\ufffdodzi"
                },
                "name": "\u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba: Ortofotomapa 2017 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Lodz-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta \u00c5\ufffdodzi"
                },
                "name": "\u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba: Budynki"
            },
            "MAPNIK": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Wsp\u00c3\u00b3\u00c5\u201atw\u00c3\u00b3rcy OpenStreetMap, ODbL 1.0"
                },
                "description": "Domy\u00c5\u203alny podk\u00c5\u201aad OpenStreetMap",
                "name": "OpenStreetMap (Standard)"
            },
            "Mapbox": {
                "attribution": {
                    "text": "Warunki u\u00c5\u00bcytkowania i opinia"
                },
                "name": "Mapbox (satelitarne i lotnicze)"
            },
            "Naturvardsverket-protected": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Naturv\u00c3\u00a5rdsverket, CC0"
                },
                "description": "Szwedzkie parki narodowe, rezerwaty przyrody i inne obszary i obiekty chronione",
                "name": "Agencja Ochrony \u00c5\u0161rodowiska - Obszary Chronione"
            },
            "Naturvardsverket-trails": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Naturv\u00c3\u00a5rdsverket, CC0"
                },
                "name": "Agencja Ochrony \u00c5\u0161rodowiska - Szlaki"
            },
            "OSM_Inspector-Addresses": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, autorzy OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "Inspektor OSM: Adresy"
            },
            "OSM_Inspector-Geometry": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, autorzy OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "Inspektor OSM: Geometria"
            },
            "OSM_Inspector-Highways": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, autorzy OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "Inspektor OSM: Drogi"
            },
            "OSM_Inspector-Multipolygon": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, autorzy OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "Inspektor OSM: Obszary"
            },
            "OSM_Inspector-Places": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, autorzy OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "Inspektor OSM: Miejsca"
            },
            "OSM_Inspector-Routing": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, autorzy OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "Inspektor OSM: Nawigacja"
            },
            "OSM_Inspector-Tagging": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, autorzy OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "Inspektor OSM: Tagowanie"
            },
            "OpenAerialMapMosaic": {
                "description": "Wszystkie obrazy OpenAerialMap w jednej warstwie mozaiki, autorstwa Kontur.io",
                "name": "Mozaika OpenAerialMap autorstwa Kontur.io"
            },
            "Riksantikvariambetet-archaeological": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet, CC0"
                },
                "description": "Pozosta\u00c5\u201ao\u00c5\u203aci i pomniki staro\u00c5\u00bcytne i historyczne"
            },
            "Riksantikvariambetet-heritage": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet, CC0"
                },
                "description": "Zabytkowe budynki i ko\u00c5\u203acio\u00c5\u201ay"
            },
            "Riksantikvariambetet-protected": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet, CC0"
                },
                "description": "Obszary chronione pod budynki dziedzictwa kulturowego i miejsca dziedzictwa religijnego"
            },
            "Riksantikvariambetet-ruins": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet, CC0"
                },
                "description": "Ruiny o znaczeniu kulturowo-historycznym"
            },
            "SPW_ORTHO_LAST": {
                "name": "Naj\u00c5\u203awie\u00c5\u00bcsze zdj\u00c4\u2122cia lotnicze SPW(allonie)"
            },
            "SPW_PICC": {
                "name": "Obrazowanie numeryczne SPW(allonie) PICC"
            },
            "Siemianowice_Slaskie-aerial_image": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Siemianowice \u00c5\u0161l\u00c4\u2026skie"
                },
                "name": "Siemianowice \u00c5\u0161l\u00c4\u2026skie: Ortofotomapa (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "Siemianowice_Slaskie-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Siemianowice \u00c5\u0161l\u00c4\u2026skie"
                },
                "name": "Siemianowice \u00c5\u0161l\u00c4\u2026skie: Budynki"
            },
            "US-TIGER-Roads-2017": {
                "description": "\u00c5\u00bb\u00c3\u00b3\u00c5\u201aty = Dane public domain od US Census. Czerwony = Brak danych w OpenStreetMap",
                "name": "TIGER Roads 2017"
            },
            "US-TIGER-Roads-2018": {
                "description": "\u00c5\u00bb\u00c3\u00b3\u00c5\u201aty = Dane public domain od US Census. Czerwony = Brak danych w OpenStreetMap",
                "name": "TIGER Roads 2018"
            },
            "US-TIGER-Roads-2019": {
                "description": "\u00c5\u00bb\u00c3\u00b3\u00c5\u201aty = Dane public domain z US Census Bureau. Czerwony = Brak danych w OpenStreetMap",
                "name": "TIGER Roads 2019"
            },
            "USDA-NAIP": {
                "attribution": {
                    "text": "Departament Rolnictwa USA"
                },
                "name": "Krajowy Program Obrazowania Rolnictwa"
            },
            "US_Forest_Service_roads_overlay": {
                "description": "Drogi:  Zielone obramowanie = czwartorz\u00c4\u2122dna. Br\u00c4\u2026zowe obramowanie = polna/le\u00c5\u203ana. Nawierzchnia: \u00c5\u00bcwir = jasno-br\u00c4\u2026zowe wype\u00c5\u201anienie, asfalt = czarny, twarda = szary, grunt = bia\u00c5\u201ay, beton = niebieski, trawa = zielony. Dost\u00c4\u2122pna sezonowo = bia\u00c5\u201ae paski",
                "name": "Nak\u00c5\u201aadka z drogami z U.S. Forest"
            },
            "UrbISOrtho2016": {
                "attribution": {
                    "text": "Zrealizowano za pomoc\u00c4\u2026 Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Dystrybucja i prawa autorskie CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2016"
            },
            "UrbISOrtho2017": {
                "attribution": {
                    "text": "Zrealizowano za pomoc\u00c4\u2026 Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Dystrybucja i prawa autorskie CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2017"
            },
            "UrbISOrtho2018": {
                "attribution": {
                    "text": "Zrealizowano za pomoc\u00c4\u2026 Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Dystrybucja i prawa autorskie CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2018"
            },
            "UrbISOrtho2019": {
                "attribution": {
                    "text": "Zrealizowany za pomoc\u00c4\u2026 Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Dystrybucja i prawa autorskie: CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2019"
            },
            "UrbISOrtho2020": {
                "name": "UrbIS-Ortho 2020"
            },
            "UrbisAdmFR": {
                "attribution": {
                    "text": "Zrealizowano za pomoc\u00c4\u2026 Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Dystrybucja i prawa autorskie CIRB"
                },
                "name": "UrbisAdm Francja"
            },
            "UrbisAdmFRNL": {
                "name": "UrbisAdm Francja/Holandia"
            },
            "UrbisAdmNL": {
                "attribution": {
                    "text": "Zrealizowano za pomoc\u00c4\u2026 Brussels UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Dystrybucja i prawa autorskie CIRB"
                },
                "name": "UrbisAdm Holandia"
            },
            "Waymarked_Trails-Cycling": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, autorzy OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Szlaki rowerowe"
            },
            "Waymarked_Trails-Hiking": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, autorzy OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Szlaki piesze"
            },
            "Waymarked_Trails-MTB": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, autorzy OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Trasy MTB"
            },
            "Waymarked_Trails-Skating": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, autorzy OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Szlaki skaterskie"
            },
            "Waymarked_Trails-Winter_Sports": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, autorzy OpenStreetMap, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Szlaki sport\u00c3\u00b3w zimowych"
            },
            "Zabrze-2011": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Zabrza"
                },
                "name": "Zabrze: Ortofotomapa 2011 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "basemap.at": {
                "attribution": {
                    "text": "basemap.at"
                },
                "description": "Mapa bazowa Austrii, na podstawie danych rz\u00c4\u2026dowych",
                "name": "basemap.at"
            },
            "basemap.at-orthofoto": {
                "attribution": {
                    "text": "basemap.at"
                },
                "description": "Warstwa ortofotomapy dostarczana przez basemap.at. \u00e2\u20ac\u017eNast\u00c4\u2122pca\u00e2\u20ac\ufffd zdj\u00c4\u2122\u00c4\u2021 z serwisu geoimage.at.",
                "name": "Ortofotomapa basemap.at"
            },
            "basemap.at-overlay": {
                "attribution": {
                    "text": "basemap.at"
                },
                "description": "Nak\u00c5\u201aadka z adnotacjami dostarczona przez basemap.at",
                "name": "Nak\u00c5\u201aadka basemap.at"
            },
            "cyclosm": {
                "description": "CyclOSM to styl mapy zaprojektowany z my\u00c5\u203al\u00c4\u2026 o je\u00c5\u00badzie na rowerze. Wykorzystuje dane OpenStreetMap do stworzenia pi\u00c4\u2122knej i praktycznej mapy rowerowej!",
                "name": "CyclOSM"
            },
            "debicki-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Powiat d\u00c4\u2122bicki"
                },
                "name": "Powiat d\u00c4\u2122bicki: Budynki"
            },
            "eufar-balaton": {
                "attribution": {
                    "text": "EUFAR Balaton ortofot\u00c3\u00b3 2010"
                },
                "description": "Geotagowane zdj\u00c4\u2122cia z 1940 od Balaton Limnological Institute.",
                "name": "Ortofotomapy EUFAR Balaton"
            },
            "gothenburg-citymap": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Gmina G\u00c3\u00b6teborg, CC0"
                },
                "description": "Mapa miasta to mapa przegl\u00c4\u2026dowa G\u00c3\u00b6teborga. Zawiera og\u00c3\u00b3lne informacje o gruntach, komunikacji, hydrografii, budynkach, adresach, nazwach ulic i podziale administracyjnym.",
                "name": "Mapa G\u00c3\u00b6teborga"
            },
            "gothenburg-dtm-2017": {
                "description": "Serwis mapowy przedstawiaj\u00c4\u2026cy rze\u00c5\u00bab\u00c4\u2122 terenu metod\u00c4\u2026 cieniowania na podstawie modelu wysoko\u00c5\u203aciowego G\u00c3\u00b6teborga z 2017 roku. Rozdzielczo\u00c5\u203a\u00c4\u2021 0,5 metra na piksel."
            },
            "gothenburg-ortho": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Gmina G\u00c3\u00b6teborg, CC0"
                },
                "description": "Ortofotomapa dla gminy G\u00c3\u00b6teborg",
                "name": "Ortofotomapa G\u00c3\u00b6teborga 2015"
            },
            "gothenburg-ortho_2017": {
                "description": "Ortofoto dla gminy G\u00c3\u00b6teborg",
                "name": "Ortofotomapa G\u00c3\u00b6teborga 2017"
            },
            "gothenburg-ortho_2019": {
                "description": "Ortofoto dla gminy G\u00c3\u00b6teborg",
                "name": "Ortofotomapa G\u00c3\u00b6teborga 2019"
            },
            "gothenburg-ortho_2021": {
                "description": "Ortofoto dla gminy G\u00c3\u00b6teborg",
                "name": "Ortofotomapa G\u00c3\u00b6teborga 2021"
            },
            "gothenburg-ortho_latest": {
                "description": "Ortofoto dla gminy G\u00c3\u00b6teborg",
                "name": "Najnowsza ortofotomapa z G\u00c3\u00b6teborga"
            },
            "gsi.go.jp_airphoto": {
                "attribution": {
                    "text": "GSI Japonia (\u00e5\u203a\u00bd\u00e5\u0153\u0178\u00e5\u0153\u00b0\u00e7\ufffd\u2020\u00e9\u2122\u00a2)"
                },
                "description": "Zdj\u00c4\u2122cia lotnicze GSI (Urz\u00c4\u2122du ds. Informacji Geoprzestrzennej w Japonii). Nie w pe\u00c5\u201ani zortorektyfikowane, ale troch\u00c4\u2122 nowsze i r\u00c3\u00b3\u00c5\u00bcne od Ortofotomapy GSI.",
                "name": "Japan GSI \u00e2\u20ac\u201c Zdj\u00c4\u2122cia lotnicze"
            },
            "gsi.go.jp_seamlessphoto": {
                "attribution": {
                    "text": "GSI Japonia (\u00e5\u203a\u00bd\u00e5\u0153\u0178\u00e5\u0153\u00b0\u00e7\ufffd\u2020\u00e9\u2122\u00a2)"
                },
                "description": "Ortofotomapa GSI (Urz\u00c4\u2122du ds. Informacji Geoprzestrzennej w Japonii). Zbi\u00c3\u00b3r najnowszych zdj\u00c4\u2122\u00c4\u2021 lotniczych, ortofotomap, zdj\u00c4\u2122\u00c4\u2021 pokatastroficznych i innych.",
                "name": "Japan GSI \u00e2\u20ac\u201c Ortofotomapa"
            },
            "gsi.go.jp_std_map": {
                "attribution": {
                    "text": "GSI Japonia (\u00e5\u203a\u00bd\u00e5\u0153\u0178\u00e5\u0153\u00b0\u00e7\ufffd\u2020\u00e9\u2122\u00a2)"
                },
                "description": "Standardowa mapa japo\u00c5\u201eskiego GSI. Du\u00c5\u00bce pokrycie.",
                "name": "Japan GSI \u00e2\u20ac\u201c Standardowa mapa"
            },
            "kalmar-orto-2014": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Urz\u00c4\u2026d miasta Kalmar"
                },
                "description": "Ortofotografie p\u00c3\u00b3\u00c5\u201anocnego wybrze\u00c5\u00bca z urz\u00c4\u2122du miasta Kalmar 2014",
                "name": "Ortofoto Kalmar P\u00c3\u00b3\u00c5\u201anoc 2014"
            },
            "kalmar-orto-2016": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Urz\u00c4\u2026d miasta Kalmar"
                },
                "description": "Ortofotografie po\u00c5\u201audniowego wybrze\u00c5\u00bca z urz\u00c4\u2122du miasta Kalmar 2016",
                "name": "Ortofoto Kalmar Po\u00c5\u201audnie 2016"
            },
            "kalmar-orto-2018": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Urz\u00c4\u2026d miasta Kalmar"
                },
                "description": "Ortofotografie obszaru miejskiego z urz\u00c4\u2122du miasta Kalmar 2018",
                "name": "Ortofoto Kalmar Miasto 2018"
            },
            "kalmar-orto-2020": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Gmina Kalmar"
                },
                "description": "Ortofotomapy dla obszar\u00c3\u00b3w miejskich gminy Kalmar 2020"
            },
            "kartverket-bygninger": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Kartverket"
                }
            },
            "kelkkareitit": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Kelkkareitit.fi"
                },
                "description": "Szlaki skuter\u00c3\u00b3w \u00c5\u203anie\u00c5\u00bcnych Kelkkareitit.fi z OSM (kraje nordyckie)",
                "name": "Nak\u00c5\u201aadka nordycka dla skuter\u00c3\u00b3w \u00c5\u203anie\u00c5\u00bcnych"
            },
            "lancucki-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Powiat \u00c5\u201aa\u00c5\u201ecucki"
                },
                "name": "Powiat \u00c5\u201aa\u00c5\u201ecucki: Budynki"
            },
            "lantmateriet-orto1960": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "Mozaika szwedzkich ortofotomap z okresu 1955-1965. Mog\u00c4\u2026 pojawia\u00c4\u2021 si\u00c4\u2122 starsze i nowsze zdj\u00c4\u2122cia.",
                "name": "Historyczne ortofotomapy Lantm\u00c3\u00a4teriet 1960"
            },
            "lantmateriet-orto1975": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "Mozaika szwedzkich ortofotomap z okresu 1970-1980. W budowie.",
                "name": "Historyczne ortofotomapy Lantm\u00c3\u00a4teriet 1975"
            },
            "lantmateriet-topowebb": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "Mapa topograficzna Szwecji 1:50 000",
                "name": "Mapa topograficzna Lantm\u00c3\u00a4teriet"
            },
            "linkoping-orto": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Urz\u00c4\u2026d miasta Link\u00c3\u00b6ping"
                },
                "description": "Ortofotografie z urz\u00c4\u2122du miejskiego Link\u00c3\u00b6pingu 2010, dane otwarte",
                "name": "Ortofotografia Link\u00c3\u00b6pingu"
            },
            "lubaczowski-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Powiat lubaczowski"
                },
                "name": "Powiat lubaczowski: Budynki"
            },
            "mapbox_locator_overlay": {
                "attribution": {
                    "text": "Warunki u\u00c5\u00bcytkowania i opinia"
                },
                "description": "Pokazuje najwa\u00c5\u00bcniejsze obiekty pomocne w orientacji.",
                "name": "Nak\u00c5\u201aadka identyfikuj\u00c4\u2026ca"
            },
            "openpt_map": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 autorzy OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "Mapa OpenPT (nak\u00c5\u201aadka)"
            },
            "openrailwaymap": {
                "attribution": {
                    "text": "Wykonanie: OpenRailwayMap, \u00c2\u00a9 Dane mapy: autorzy OpenStreetMap"
                },
                "description": "Nak\u00c5\u201aadka z infrastruktur\u00c4\u2026 kolejow\u00c4\u2026 na podstawie danych OpenStreetMap",
                "name": "OpenRailwayMap"
            },
            "openrailwaymap-maxspeeds": {
                "attribution": {
                    "text": "Wykonanie: OpenRailwayMap, \u00c2\u00a9 Dane mapy: autorzy OpenStreetMap"
                },
                "description": "Nak\u00c5\u201aadka z ograniczeniami pr\u00c4\u2122dko\u00c5\u203aci kolei na podstawie danych OpenStreetMap",
                "name": "OpenRailwayMap \u00e2\u20ac\u201c pr\u00c4\u2122dko\u00c5\u203aci maksymalne"
            },
            "openrailwaymap-signalling": {
                "attribution": {
                    "text": "Wykonanie: OpenRailwayMap, \u00c2\u00a9 Dane mapy: autorzy OpenStreetMap"
                },
                "description": "Nak\u00c5\u201aadka z sygna\u00c5\u201aami kolejowymi na podstawie danych OpenStreetMap",
                "name": "OpenRailwayMap \u00e2\u20ac\u201c sygnalizacja"
            },
            "osm-gps": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 autorzy OpenStreetMap"
                },
                "description": "Publiczne \u00c5\u203alady GPS przes\u00c5\u201aane do OpenStreetMap.",
                "name": "\u00c5\u0161lady GPS OpenStreetMap"
            },
            "osm-mapnik-german_style": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 autorzy OpenStreetMap, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OpenStreetMap (Styl niemiecki)"
            },
            "poznan-ortofotomapa2014": {
                "attribution": {
                    "text": "Zarz\u00c4\u2026d Geodezji i Katastru Miejskiego GEOPOZ"
                },
                "name": "Pozna\u00c5\u201e: Ortofotomapa 2014 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "poznan-ortofotomapa2016": {
                "attribution": {
                    "text": "Zarz\u00c4\u2026d Geodezji i Katastru Miejskiego GEOPOZ"
                },
                "name": "Pozna\u00c5\u201e: Ortofotomapa 2016 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "poznan-ortofotomapaBiezaca": {
                "attribution": {
                    "text": "Zarz\u00c4\u2026d Geodezji i Katastru Miejskiego GEOPOZ"
                },
                "name": "Pozna\u00c5\u201e: Ortofotomapa bie\u00c5\u00bc\u00c4\u2026ca (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "przemysl-aerial": {
                "attribution": {
                    "text": "Miasto Przemy\u00c5\u203al"
                },
                "name": "Przemy\u00c5\u203al: Ortofotomapa (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "przemysl-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Miasto Przemy\u00c5\u203al"
                },
                "name": "Przemy\u00c5\u203al: Budynki"
            },
            "qa_no_address": {
                "attribution": {
                    "text": "Simon Poole, Dane \u00c2\u00a9 autorzy OpenStreetMap"
                },
                "name": "QA Bez Adresu"
            },
            "route500": {
                "attribution": {
                    "text": "P\u00c5\u201aytki \u00c2\u00a9 cquest@Openstreetmap France, dane \u00c2\u00a9 IGN, LO/OL"
                },
                "description": "Trasy sieci sklasyfikowanej (autostrady, drogi krajowe, drogi departamentalne)"
            },
            "rzeszowski-aerial": {
                "attribution": {
                    "text": "Powiat rzeszowski"
                },
                "name": "Powiat rzeszowski: Ortofotomapa (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "rzeszowski-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Powiat rzeszowski"
                },
                "name": "Powiat rzeszowski: Budynki"
            },
            "scb-industrial": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Statistiska Centralbyr\u00c3\u00a5n, CC0"
                },
                "description": "Obszary wyznaczone geograficznie, kt\u00c3\u00b3re charakteryzuj\u00c4\u2026 si\u00c4\u2122 wielkoskalowym i przemys\u00c5\u201aowym u\u00c5\u00bcytkowaniem grunt\u00c3\u00b3w",
                "name": "SCB - Strefy przemys\u00c5\u201aowe"
            },
            "scb-settlements": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Statistiska Centralbyr\u00c3\u00a5n, CC0"
                },
                "description": "S\u00c4\u2026siednie obszary budynk\u00c3\u00b3w licz\u00c4\u2026cych 50\u00e2\u20ac\u201c199 mieszka\u00c5\u201ec\u00c3\u00b3w i odleg\u00c5\u201ao\u00c5\u203aci mi\u00c4\u2122dzy domami nie wi\u00c4\u2122ksze ni\u00c5\u00bc 150 metr\u00c3\u00b3w",
                "name": "SCB - Ma\u00c5\u201ae Osiedla"
            },
            "scb-urban": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Statistiska Centralbyr\u00c3\u00a5n, CC0"
                },
                "description": "Osiedla ludzkie licz\u00c4\u2026ce co najmniej 200 os\u00c3\u00b3b, z odleg\u00c5\u201ao\u00c5\u203aci\u00c4\u2026 mi\u00c4\u2122dzy gospodarstwami domowymi mniejsz\u00c4\u2026 ni\u00c5\u00bc 500 metr\u00c3\u00b3w",
                "name": "SCB - Obszary miejskie"
            },
            "scb-vacation": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Statistiska Centralbyr\u00c3\u00a5n, CC0"
                },
                "description": "Przyleg\u00c5\u201ae obszary sk\u00c5\u201aadaj\u00c4\u2026ce si\u00c4\u2122 g\u00c5\u201a\u00c3\u00b3wnie z dom\u00c3\u00b3w wakacyjnych; zbi\u00c3\u00b3r co najmniej 50 dom\u00c3\u00b3w wakacyjnych, gdzie odleg\u00c5\u201ao\u00c5\u203a\u00c4\u2021 mi\u00c4\u2122dzy nimi nie przekracza 150 metr\u00c3\u00b3w",
                "name": "SCB \u00e2\u20ac\u201c Obszary dom\u00c3\u00b3w wakacyjnych"
            },
            "skobbler": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Podk\u00c5\u201aad: skobbler Dane mapy: autorzy OpenStreetMap"
                },
                "name": "skobbler"
            },
            "skolverket-schools": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Skolverket"
                },
                "description": "Szwedzkie szko\u00c5\u201ay.",
                "name": "Norweska Rada Szkolna - Szko\u00c5\u201ay"
            },
            "skoterleder": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Skoterleder.org"
                },
                "description": "Szlaki skuter\u00c3\u00b3w \u00c5\u203anie\u00c5\u00bcnych",
                "name": "Mapa Szwecji dla skuter\u00c3\u00b3w \u00c5\u203anie\u00c5\u00bcnych"
            },
            "sropczyce-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Powiat ropczycko-s\u00c4\u2122dziszowski"
                },
                "name": "Powiat ropczycko-s\u00c4\u2122dziszowski: Budynki"
            },
            "stalowowolski-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Powiat stalowowolski"
                },
                "name": "Powiat stalowowolski: Budynki"
            },
            "stamen-terrain-background": {
                "attribution": {
                    "text": "Kafle mapy od Stamen Design, licencja CC BY 3.0. Dane z OpenStreetMap, licencja ODbL"
                },
                "name": "Stamen \u00e2\u20ac\u201c Teren"
            },
            "stockholm-orto": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Urz\u00c4\u2026d miasta Sztokholm, CC0"
                },
                "description": "Ortofotografie z urz\u00c4\u2122du miejskiego Sztokholmu 2018, licencja CC0",
                "name": "Ortofotografia Sztokholmu"
            },
            "susono_shizuoka_jp_orthophoto": {
                "attribution": {
                    "text": "Ortofotomapa Susono"
                },
                "description": "Zdj\u00c4\u2122cia lotnicze wydane przez miasto Susono jako otwarte dane.",
                "name": "Ortofotomapa Susono"
            },
            "svk-electricity-network": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Svenska kraftn\u00c3\u00a4t"
                },
                "description": "Szwedzka sie\u00c4\u2021 elektroenergetyczna",
                "name": "SVK - Sie\u00c4\u2021 energetyczna"
            },
            "tf-cycle": {
                "attribution": {
                    "text": "Mapa \u00c2\u00a9 Thunderforest, dane \u00c2\u00a9 autorzy OpenStreetMap"
                },
                "name": "Thunderforest OpenCycleMap"
            },
            "tf-landscape": {
                "attribution": {
                    "text": "Mapa \u00c2\u00a9 Thunderforest, dane \u00c2\u00a9 autorzy OpenStreetMap"
                },
                "name": "Thunderforest Krajobraz"
            },
            "tf-outdoors": {
                "attribution": {
                    "text": "Mapy \u00c2\u00a9 Thunderforest; Data \u00c2\u00a9 autorzy OpenStreetMap"
                },
                "name": "Thunderforest Outdoors"
            },
            "trafikverket-baninfo": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "Szwedzka sie\u00c4\u2021 kolejowa, uwzgl\u00c4\u2122dnia bocznice",
                "name": "Sie\u00c4\u2021 kolejowa Trafikverket"
            },
            "trafikverket-baninfo-option": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "Szwedzka sie\u00c4\u2021 kolejowa z kilkoma wariantami warstw mapy",
                "name": "Opcje sieci kolejowej Trafikverket"
            },
            "trafikverket-vagnat": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "Szwedzka sie\u00c4\u2021 drogowa NVDB",
                "name": "Sie\u00c4\u2021 drogowa Trafikverket"
            },
            "trafikverket-vagnat-extra": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "Dodatkowe szczeg\u00c3\u00b3\u00c5\u201ay szwedzkiej NVDB: numery dr\u00c3\u00b3g, uspokojenia ruchu, miejsca odpoczynku, przystanki autobusowe, mosty, tunele, fotoradary",
                "name": "Dodatki sieci drogowej Trafikverket"
            },
            "trafikverket-vagnat-option": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "Szwedzka sie\u00c4\u2021 drogowa NVDV z kilkoma wariantami warstw mapy",
                "name": "Opcje sieci drogowej Trafikverket"
            },
            "wroclaw-orto2015": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Wroc\u00c5\u201aaw"
                },
                "name": "Wroc\u00c5\u201aaw: Ortofotomapa 2015 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            },
            "wroclaw-orto2018": {
                "attribution": {
                    "text": "Urz\u00c4\u2026d Miasta Wroc\u00c5\u201aaw"
                },
                "name": "Wroc\u00c5\u201aaw: Ortofotomapa 2018 (zdj\u00c4\u2122cia lotnicze)"
            }
        }
    }
}