{
    "sv": {
        "imagery": {
            "Bedzin-PL-aerial_image": {
                "attribution": {
                    "text": "Poviat Starosty i B\u00c4\u2122dzin"
                },
                "name": "B\u00c4\u2122dzin: Orthophotomap 2013 (flygbild)"
            },
            "Bedzin-PL-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Poviat Starosty i B\u00c4\u2122dzin"
                },
                "name": "B\u00c4\u2122dzin: Byggnader"
            },
            "Bing": {
                "description": "Satellit- eller flygfoton.",
                "name": "Bing-flygfoto"
            },
            "Bytom-2012": {
                "attribution": {
                    "text": "Bytoms stadshus"
                },
                "name": "Bytom: Orthophotomap 2012 (flygbild)"
            },
            "Bytom-2014": {
                "attribution": {
                    "text": "Bytoms stadshus"
                },
                "name": "Bytom: Fotoplan 2014 (flygbild)"
            },
            "Bytom-2016": {
                "attribution": {
                    "text": "Bytoms stadshus"
                },
                "name": "Bytom: Orthophotomap 2016 (flygbild)"
            },
            "Bytom-2018": {
                "attribution": {
                    "text": "Bytoms stadshus"
                },
                "name": "Bytom: Orthophotomap 2018 (flygbild)"
            },
            "Bytom-2021": {
                "attribution": {
                    "text": "Bytoms stadshus"
                },
                "name": "Bytom: Orthophotomap 2021 (flygbild)"
            },
            "Bytom-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Bytoms stadshus"
                },
                "name": "Bytom: Byggnader"
            },
            "Czestochowa-2011": {
                "attribution": {
                    "text": "Cz\u00c4\u2122stochowa stadshus"
                },
                "name": "Cz\u00c4\u2122stochowa: Orthophotomap 2011 (flygbild)"
            },
            "Czestochowa-2013": {
                "attribution": {
                    "text": "Cz\u00c4\u2122stochowa stadshus"
                },
                "name": "Cz\u00c4\u2122stochowa: Ortofotokarta 2013 (flygfoto)"
            },
            "Czestochowa-2014": {
                "attribution": {
                    "text": "Cz\u00c4\u2122stochowa stadshus"
                },
                "name": "Cz\u00c4\u2122stochowa: Ortophotomap 2014 (flygfoto)"
            },
            "Czestochowa-2015": {
                "attribution": {
                    "text": "Cz\u00c4\u2122stochowa stadshus"
                },
                "name": "Cz\u00c4\u2122stochowa: Orthophotomap 2015 (flygbild)"
            },
            "Czestochowa-2016": {
                "attribution": {
                    "text": "Cz\u00c4\u2122stochowa stadshus"
                },
                "name": "Cz\u00c4\u2122stochowa: Ortofotokarta 2016 (flygfoto)"
            },
            "Czestochowa-2017": {
                "attribution": {
                    "text": "Cz\u00c4\u2122stochowa stadshus"
                },
                "name": "Cz\u00c4\u2122stochowa: Ortofotokarta 2017 (flygfoto)"
            },
            "Czestochowa-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Cz\u00c4\u2122stochowa stadshus"
                },
                "name": "Cz\u00c4\u2122stochowa: Byggnader"
            },
            "Dourados_Ortofotos": {
                "attribution": {
                    "text": "Stadshuset i Dourados - GeoDourado"
                },
                "description": "Dourados (2018) och flera distrikt (2020) h\u00c3\u00b6guppl\u00c3\u00b6sta flygbilder.",
                "name": "Dourados ortofoton"
            },
            "EOXAT2018CLOUDLESS": {
                "attribution": {
                    "text": "Sentinel-2 cloudless - https://s2maps.eu av EOX IT Services GmbH (Inneh\u00c3\u00a5ller modifierad data fr\u00c3\u00a5n Copernicus Sentinel 2017 & 2018)"
                },
                "description": "Efterbearbetade Sentinel-satellitbilder.",
                "name": "eox.at 2018 cloudless"
            },
            "EsriWorldImagery": {
                "attribution": {
                    "text": "Villkor & \u00c3\u00a5terkoppling"
                },
                "description": "Esri v\u00c3\u00a4rldsflygfoto",
                "name": "Esri v\u00c3\u00a4rldsflygfoto"
            },
            "EsriWorldImageryClarity": {
                "attribution": {
                    "text": "Villkor & \u00c3\u00a5terkoppling"
                },
                "description": "Arkivbilder fr\u00c3\u00a5n Esri som kan vara tydligare och mer korrekta \u00c3\u00a4n det normala lagret.",
                "name": "Esri v\u00c3\u00a4rldsflygfoto (Clarity) Beta"
            },
            "Frankfurt-am-Main-2019": {
                "attribution": {
                    "text": "Stadsm\u00c3\u00a4terikontoret Frankfurt am Main"
                },
                "description": "Flygbilder \u00c3\u00b6ver Frankfurt am Main, fotograferade den 16 april 2019",
                "name": "Frankfurt am Main flygfoto 2019"
            },
            "Geoportal2-PL-City-boundaries_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "WMS-tj\u00c3\u00a4nstepublicering Polska territoriella divisionsenheter, inklusive administrativa enheter",
                "name": "Geoportal 2: Stadsgr\u00c3\u00a4nser WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-HighResolution-aerial_archival_image_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "Ortofotomap med en uppl\u00c3\u00b6sning p\u00c3\u00a5 10 cm eller mer. Uppgifterna sorteras efter uppl\u00c3\u00b6sning och sedan enligt nyheter, t.ex. skickar ett ark fr\u00c3\u00a5n 2012 med en uppl\u00c3\u00b6sning p\u00c3\u00a5 8 cm ett ark fr\u00c3\u00a5n 2019 med en uppl\u00c3\u00b6sning p\u00c3\u00a5 10 cm.",
                "name": "Geoportal 2: H\u00c3\u00b6guppl\u00c3\u00b6st ortofotokarta (arkivbilder) (WMS)"
            },
            "Geoportal2-PL-HighResolution-aerial_image_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "Ortofotomap med en uppl\u00c3\u00b6sning p\u00c3\u00a5 10 cm eller mer. Uppgifterna sorteras efter uppl\u00c3\u00b6sning och sedan enligt nyheter, t.ex. skickar ett ark fr\u00c3\u00a5n 2012 med en uppl\u00c3\u00b6sning p\u00c3\u00a5 8 cm ett ark fr\u00c3\u00a5n 2019 med en uppl\u00c3\u00b6sning p\u00c3\u00a5 10 cm.",
                "name": "Geoportal 2: Orthophotomap med h\u00c3\u00b6g uppl\u00c3\u00b6sning (flygbild) (WMS)"
            },
            "Geoportal2-PL-Streets_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "WMS-surfningstj\u00c3\u00a4nst National Address Numbering Integration m\u00c3\u00b6jligg\u00c3\u00b6r nedladdning av kartbilder skapade p\u00c3\u00a5 grundval av rumsliga data fr\u00c3\u00a5n det statliga gr\u00c3\u00a4nsregistret inom gatu- och adressposter.",
                "name": "Geoportal 2 Gatunamn"
            },
            "Geoportal2-PL-addres_points_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "WMS-surfningstj\u00c3\u00a4nst National Address Numbering Integration m\u00c3\u00b6jligg\u00c3\u00b6r nedladdning av kartbilder skapade p\u00c3\u00a5 grundval av rumsliga data fr\u00c3\u00a5n det statliga gr\u00c3\u00a4nsregistret inom gatu- och adressposter.",
                "name": "Geoportal 2: Adresspunkter"
            },
            "Geoportal2-PL-aerial_archival_image_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "Visningstj\u00c3\u00a4nst (Web Map Service, WMS) som m\u00c3\u00b6jligg\u00c3\u00b6r visning av arkivortofotokartor f\u00c3\u00b6r Polens territorium. Data som tillhandah\u00c3\u00a5lls av denna tj\u00c3\u00a4nst \u00c3\u00a4r en ortofotokarta gjord av flygfoton. Tj\u00c3\u00a4nsten erbjuder st\u00c3\u00b6d f\u00c3\u00b6r WMS 1.3.0-gr\u00c3\u00a4nssnittet.",
                "name": "Geoportal 2: Ortofotokarta (arkivbilder) (WMS)"
            },
            "Geoportal2-PL-aerial_image_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "Bl\u00c3\u00a4ddringstj\u00c3\u00a4nst (Web Map Service, WMS) som l\u00c3\u00a5ter dig se ortofoton f\u00c3\u00b6r omr\u00c3\u00a5det i Polen. Uppgifterna som tillhandah\u00c3\u00a5lls genom denna tj\u00c3\u00a4nst \u00c3\u00a4r en ortofotokarta gjord av flygfoton. Tj\u00c3\u00a4nsten erbjuder st\u00c3\u00b6d f\u00c3\u00b6r WMS 1.3.0-gr\u00c3\u00a4nssnittet.",
                "name": "Geoportal 2: Orthophotomap (senaste flygbild) (WMS)"
            },
            "Geoportal2-PL-aerial_image_WMTS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "Bl\u00c3\u00a4ddringstj\u00c3\u00a4nst (Web Map Tile Service, WMTS) som g\u00c3\u00b6r det m\u00c3\u00b6jligt att bl\u00c3\u00a4ddra i ortofoton f\u00c3\u00b6r Polens omr\u00c3\u00a5de. Data som tillhandah\u00c3\u00a5lls genom denna tj\u00c3\u00a4nst \u00c3\u00a4r en ortofotokarta gjord av flygfoton.",
                "name": "Geoportal 2: Ortofotokarta (senaste flygbilder) (WMTS)"
            },
            "Geoportal2-PL-boundaries-of-communes_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "WMS-tj\u00c3\u00a4nstepublicering Polska territoriella divisionsenheter, inklusive administrativa enheter",
                "name": "Geoportal 2: Kommungr\u00c3\u00a4nser WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-boundaries-of-counties_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "WMS-tj\u00c3\u00a4nstepublicering Polska territoriella divisionsenheter, inklusive administrativa enheter",
                "name": "Geoportal 2: L\u00c3\u00a4nsgr\u00c3\u00a4nser WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-boundaries-of-provinces_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "WMS-tj\u00c3\u00a4nstepublicering Polska territoriella divisionsenheter, inklusive administrativa enheter",
                "name": "Geoportal 2: Provinsgr\u00c3\u00a4nser WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-buildings_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "Tj\u00c3\u00a4nsten National Integration of Land Records \u00c3\u00a4r en samlad tj\u00c3\u00a4nst f\u00c3\u00b6r presentation av registreringsdata direkt fr\u00c3\u00a5n enheter p\u00c3\u00a5 distriktsniv\u00c3\u00a5. Tj\u00c3\u00a4nsten inneh\u00c3\u00a5ller endast data fr\u00c3\u00a5n de enheter som har WMS-tj\u00c3\u00a4nsten med l\u00c3\u00a4mpliga parametrar och har beslutat att inkludera sin WMS-tj\u00c3\u00a4nst i kollektivtj\u00c3\u00a4nst Nationell integration av fastighetsregistret.",
                "name": "Geoportal 2: Byggnadsregister-WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-gas-pipe_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "Integrationstj\u00c3\u00a4nsten f\u00c3\u00b6r nationell marknytta \u00c3\u00a4r en samlad tj\u00c3\u00a4nst f\u00c3\u00b6r att presentera markf\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6rjningsdata som kommer direkt fr\u00c3\u00a5n enheter p\u00c3\u00a5 distriktsniv\u00c3\u00a5. Tj\u00c3\u00a4nsten inneh\u00c3\u00a5ller endast data fr\u00c3\u00a5n de enheter som har en WMS-tj\u00c3\u00a4nst med l\u00c3\u00a4mpliga parametrar och som har beslutat att inkludera sin WMS-tj\u00c3\u00a4nst i kollektivtj\u00c3\u00a4nsten Nationell integration av vapenterritorium.",
                "name": "Geoportal 2: gasledningar WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-heat-pipe_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "Integrationstj\u00c3\u00a4nsten f\u00c3\u00b6r nationell marknytta \u00c3\u00a4r en samlad tj\u00c3\u00a4nst f\u00c3\u00b6r att presentera markf\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6rjningsdata som kommer direkt fr\u00c3\u00a5n enheter p\u00c3\u00a5 distriktsniv\u00c3\u00a5. Tj\u00c3\u00a4nsten inneh\u00c3\u00a5ller endast data fr\u00c3\u00a5n de enheter som har en WMS-tj\u00c3\u00a4nst med l\u00c3\u00a4mpliga parametrar och som har beslutat att inkludera sin WMS-tj\u00c3\u00a4nst i kollektivtj\u00c3\u00a4nsten Nationell integration av vapenterritorium.",
                "name": "Geoportal 2: v\u00c3\u00a4rmer\u00c3\u00b6r WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-plot_boundaries_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "Tj\u00c3\u00a4nsten National Integration of Land Records \u00c3\u00a4r en samlad tj\u00c3\u00a4nst f\u00c3\u00b6r presentation av registreringsdata direkt fr\u00c3\u00a5n enheter p\u00c3\u00a5 distriktsniv\u00c3\u00a5. Tj\u00c3\u00a4nsten inneh\u00c3\u00a5ller endast data fr\u00c3\u00a5n de enheter som har WMS-tj\u00c3\u00a4nsten med l\u00c3\u00a4mpliga parametrar och har beslutat att inkludera sin WMS-tj\u00c3\u00a4nst i kollektivtj\u00c3\u00a4nst Nationell integration av fastighetsregistret.",
                "name": "Geoportal 2: Plottgr\u00c3\u00a4nser"
            },
            "Geoportal2-PL-power-cord_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "Integrationstj\u00c3\u00a4nsten f\u00c3\u00b6r nationell marknytta \u00c3\u00a4r en samlad tj\u00c3\u00a4nst f\u00c3\u00b6r att presentera markf\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6rjningsdata som kommer direkt fr\u00c3\u00a5n enheter p\u00c3\u00a5 distriktsniv\u00c3\u00a5. Tj\u00c3\u00a4nsten inneh\u00c3\u00a5ller endast data fr\u00c3\u00a5n de enheter som har en WMS-tj\u00c3\u00a4nst med l\u00c3\u00a4mpliga parametrar och som har beslutat att inkludera sin WMS-tj\u00c3\u00a4nst i kollektivtj\u00c3\u00a4nsten Nationell integration av vapenterritorium.",
                "name": "Geoportal 2: eln\u00c3\u00a4t WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-prng": {
                "attribution": {
                    "text": "Centralt geodetiskt och kartografiskt dokumentationscenter"
                },
                "name": "Geoportal 2: PRNG (geografiska namn)"
            },
            "Geoportal2-PL-sewer-pipe_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "Integrationstj\u00c3\u00a4nsten f\u00c3\u00b6r nationell marknytta \u00c3\u00a4r en samlad tj\u00c3\u00a4nst f\u00c3\u00b6r att presentera markf\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6rjningsdata som kommer direkt fr\u00c3\u00a5n enheter p\u00c3\u00a5 distriktsniv\u00c3\u00a5. Tj\u00c3\u00a4nsten inneh\u00c3\u00a5ller endast data fr\u00c3\u00a5n de enheter som har en WMS-tj\u00c3\u00a4nst med l\u00c3\u00a4mpliga parametrar och som har beslutat att inkludera sin WMS-tj\u00c3\u00a4nst i kollektivtj\u00c3\u00a4nsten Nationell integration av vapenterritorium.",
                "name": "Geoportal 2: avloppsr\u00c3\u00b6r WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-shaded_relief_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "Visningstj\u00c3\u00a4nst (Web Map Service, WMS) f\u00c3\u00b6r att se NMT-skuggning i ett rutn\u00c3\u00a4t p\u00c3\u00a5 1m x 1m. Tj\u00c3\u00a4nsten erbjuder st\u00c3\u00b6d f\u00c3\u00b6r WMS 1.3.0-gr\u00c3\u00a4nssnittet.",
                "name": "Geoportal 2: Skuggad relief (WMS)"
            },
            "Geoportal2-PL-squares-and-housing-estates_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "WMS-surfningstj\u00c3\u00a4nst National Address Numbering Integration m\u00c3\u00b6jligg\u00c3\u00b6r nedladdning av kartbilder skapade p\u00c3\u00a5 grundval av rumsliga data fr\u00c3\u00a5n det statliga gr\u00c3\u00a4nsregistret inom gatu- och adressposter.",
                "name": "Geoportal 2: Torg och bostadsomr\u00c3\u00a5den"
            },
            "Geoportal2-PL-state-borders_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "WMS-tj\u00c3\u00a4nstepublicering Polska territoriella divisionsenheter, inklusive administrativa enheter",
                "name": "Geoportal 2: Statsgr\u00c3\u00a4nser WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-telecommunications-cable_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "Integrationstj\u00c3\u00a4nsten f\u00c3\u00b6r nationell marknytta \u00c3\u00a4r en samlad tj\u00c3\u00a4nst f\u00c3\u00b6r att presentera markf\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6rjningsdata som kommer direkt fr\u00c3\u00a5n enheter p\u00c3\u00a5 distriktsniv\u00c3\u00a5. Tj\u00c3\u00a4nsten inneh\u00c3\u00a5ller endast data fr\u00c3\u00a5n de enheter som har en WMS-tj\u00c3\u00a4nst med l\u00c3\u00a4mpliga parametrar och som har beslutat att inkludera sin WMS-tj\u00c3\u00a4nst i kollektivtj\u00c3\u00a4nsten Nationell integration av vapenterritorium.",
                "name": "Geoportal 2: telekablar WMS"
            },
            "Geoportal2-PL-water-pipe_WMS": {
                "attribution": {
                    "text": "Huvudkontoret f\u00c3\u00b6r geodesi och kartografi"
                },
                "description": "Integrationstj\u00c3\u00a4nsten f\u00c3\u00b6r nationell marknytta \u00c3\u00a4r en samlad tj\u00c3\u00a4nst f\u00c3\u00b6r att presentera markf\u00c3\u00b6rs\u00c3\u00b6rjningsdata som kommer direkt fr\u00c3\u00a5n enheter p\u00c3\u00a5 distriktsniv\u00c3\u00a5. Tj\u00c3\u00a4nsten inneh\u00c3\u00a5ller endast data fr\u00c3\u00a5n de enheter som har en WMS-tj\u00c3\u00a4nst med l\u00c3\u00a4mpliga parametrar och som har beslutat att inkludera sin WMS-tj\u00c3\u00a4nst i kollektivtj\u00c3\u00a4nsten Nationell integration av vapenterritorium.",
                "name": "Geoportal 2: vattenledningar WMS"
            },
            "Gliwice-2003": {
                "attribution": {
                    "text": "Gliwice stadshus"
                },
                "name": "Gliwice: Ortophotomap 2003 (flygfoto)"
            },
            "Gliwice-2009": {
                "attribution": {
                    "text": "Gliwice stadshus"
                },
                "name": "Gliwice: Ortophotomap 2009 (flygfoto)"
            },
            "Gliwice-2013": {
                "attribution": {
                    "text": "Gliwice stadshus"
                },
                "name": "Gliwice: Ortophotomap 2013 (flygfoto)"
            },
            "Gliwice-2017": {
                "attribution": {
                    "text": "Gliwice stadshus"
                },
                "name": "Gliwice: Ortophotomap 2017 (flygfoto)"
            },
            "Gliwice-2018": {
                "attribution": {
                    "text": "Gliwice stadshus"
                },
                "name": "Gliwice: Ortophotomap 2018 (flygfoto)"
            },
            "Gliwice-2020": {
                "attribution": {
                    "text": "Gliwice stadshus"
                },
                "name": "Gliwice: Ortophotomap 2020 (flygfoto)"
            },
            "Gliwice-2021": {
                "attribution": {
                    "text": "Gliwice stadshus"
                },
                "name": "Gliwice: Ortophotomap 2021 (flygfoto)"
            },
            "Gliwice-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Gliwice stadshus"
                },
                "name": "Gliwice: Byggnader"
            },
            "LSA-ATKIS_BU": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA"
                },
                "description": "Form av byggnader i Sachsen-Anhalt",
                "name": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA, ATKIS_BU"
            },
            "LSA-DOP20": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA"
                },
                "description": "flygfoton \u00c3\u00b6ver delstaten Sachsen-Anhalt, 20 cm uppl\u00c3\u00b6sning",
                "name": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA, DOP20"
            },
            "LSA-DVG": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA"
                },
                "description": "Vektordata \u00c3\u00b6ver administrativa gr\u00c3\u00a4nser. Gr\u00c3\u00a4nserna f\u00c3\u00b6r f\u00c3\u00b6rbundsstaten, distriktet, kommunen och delar av kommunen ges.",
                "name": "\u00c2\u00a9 GeoBasis-DE/LVermGeo LSA, DVG"
            },
            "LocalAuthorities_RightsOfWay": {
                "attribution": {
                    "text": "Inneh\u00c3\u00a5ller information fr\u00c3\u00a5n den offentliga sektorn licensierad under Open Government License v3.0."
                },
                "description": "Allm\u00c3\u00a4n r\u00c3\u00a4ttigheter till v\u00c3\u00a4g-data sl\u00c3\u00a4ppt av lokala myndigheter, insamlat fr\u00c3\u00a5n rowmaps.com",
                "name": "Allm\u00c3\u00a4nna r\u00c3\u00a4ttigheter till v\u00c3\u00a4g"
            },
            "Lodz-2015": {
                "attribution": {
                    "text": "Stadskontoret i \u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba"
                },
                "name": "\u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba: Ortofotokarta 2015 (flygfoto)"
            },
            "Lodz-2017": {
                "attribution": {
                    "text": "Stadskontoret i \u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba"
                },
                "name": "\u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba: Ortophotomap 2017 (flygfoto)"
            },
            "Lodz-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Stadskontoret i \u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba"
                },
                "name": "\u00c5\ufffd\u00c3\u00b3d\u00c5\u00ba: Byggnader"
            },
            "MAPNIK": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 OpenStreetMaps bidragsgivare, ODbL 1.0"
                },
                "description": "Standardlagret p\u00c3\u00a5 OpenStreetMap.",
                "name": "OpenStreetMap (standard)"
            },
            "Maaamet-Estonia_Cadastre": {
                "attribution": {
                    "text": "Matrikelkarta \u00c3\u00b6ver markf\u00c3\u00b6rvaltningen baserad p\u00c3\u00a5 ortofoto"
                },
                "name": "Markf\u00c3\u00b6rvaltningens matrikelkarta"
            },
            "Maaamet-Estonia_Ortho": {
                "attribution": {
                    "text": "Ortofoto fr\u00c3\u00a5n markf\u00c3\u00b6rvaltningen"
                },
                "name": "Markf\u00c3\u00b6rvaltningens ortho (WMS)"
            },
            "Mapbox": {
                "attribution": {
                    "text": "Villkor & \u00c3\u00a5terkoppling"
                },
                "description": "Mapbox-tillh\u00c3\u00a5llna rasterkartrutor som inkluderar en global baskarta med h\u00c3\u00b6guppl\u00c3\u00b6sta satellit- och flygbilder",
                "name": "Mapbox satellit"
            },
            "Naturvardsverket-protected": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Naturv\u00c3\u00a5rdsverket, CC0"
                },
                "description": "Sveriges nationalparker, naturreservat och andra skyddade omr\u00c3\u00a5den och objekt",
                "name": "Naturv\u00c3\u00a5rdsverket - Skyddad natur"
            },
            "Naturvardsverket-trails": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Naturv\u00c3\u00a5rdsverket, CC0"
                },
                "description": "Leder i anslutning till svenska naturreservat och andra skyddade omr\u00c3\u00a5den fr\u00c3\u00a5n Naturv\u00c3\u00a5rdsverket, uppdateras dagligen",
                "name": "Naturv\u00c3\u00a5rdsverket - Leder"
            },
            "OSIP_1ft": {
                "attribution": {
                    "text": "Ohio Statewide Imagery Program"
                },
                "description": "Ohio Statewide Imagery Program II ortobilder av alla 88 counties med 1-tums uppl\u00c3\u00b6sning fr\u00c3\u00a5n 2011 till 2014."
            },
            "OSIP_6in": {
                "attribution": {
                    "text": "Ohio Statewide Imagery Program"
                },
                "description": "Ohio Statewide Imagery Program III ortobilder av 40 counties  tagna med 6-tums uppl\u00c3\u00b6sning 2017 och 2018, plus OSIP I- och OSIP II-bilder i ytterligare 16 counties fr\u00c3\u00a5n 2010 till 2014.",
                "name": "Ohio Statewide Imagery Program 6 tum"
            },
            "OSMUK-Cadastral-Parcels": {
                "attribution": {
                    "text": "Inneh\u00c3\u00a5ller information fr\u00c3\u00a5n den offentliga sektorn licensierad under Open Government License v3.0."
                },
                "description": "Perfekt justerade kataster (fastighetsregistret) i Storbritannien",
                "name": "OSMUK Cadastral Parcels"
            },
            "OSM_Inspector-Addresses": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, OpenStreetMaps bidragsgivare, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: Adresser"
            },
            "OSM_Inspector-Geometry": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, OpenStreetMaps bidragsgivare, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: Geometri"
            },
            "OSM_Inspector-Highways": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, OpenStreetMaps bidragsgivare, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: V\u00c3\u00a4gar"
            },
            "OSM_Inspector-Multipolygon": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, OpenStreetMaps bidragsgivare, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: Omr\u00c3\u00a5den"
            },
            "OSM_Inspector-Places": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, OpenStreetMaps bidragsgivare, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: Platser"
            },
            "OSM_Inspector-Routing": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, OpenStreetMaps bidragsgivare, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: Rutter"
            },
            "OSM_Inspector-Tagging": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Geofabrik GmbH, OpenStreetMaps bidragsgivare, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OSM Inspector: Taggning"
            },
            "OpenAerialMapMosaic": {
                "description": "Alla OpenAerialMap-bilder i ett mosaiklager, av Kontur.io",
                "name": "OpenAerialMap Mosaic, av Kontur.io"
            },
            "Riksantikvariambetet-archaeological": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet, CC0"
                },
                "description": "Fornl\u00c3\u00a4mningar och \u00c3\u00b6vriga kulturhistoriska l\u00c3\u00a4mningar i Sverige, b\u00c3\u00a5de p\u00c3\u00a5 land och i vatten.",
                "name": "Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet - Fornl\u00c3\u00a4mningar"
            },
            "Riksantikvariambetet-heritage": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet, CC0"
                },
                "description": "Bebyggelseregistret inneh\u00c3\u00a5ller uppgifter om Sveriges byggda kulturarv som byggnadsminnen och kyrkor, allt fr\u00c3\u00a5n traditionella timmerhus till modern bebyggelse.",
                "name": "Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet - Byggnadsminnen"
            },
            "Riksantikvariambetet-protected": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet, CC0"
                },
                "description": "Skyddsomr\u00c3\u00a5desytor f\u00c3\u00b6r statliga och enskilda byggnadsminnen i Sverige",
                "name": "Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet - Skyddsomr\u00c3\u00a5den f\u00c3\u00b6r byggnadsminnen"
            },
            "Riksantikvariambetet-ruins": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet, CC0"
                },
                "description": "Ruiner av kulturhistoriskt v\u00c3\u00a4rde",
                "name": "Riksantikvarie\u00c3\u00a4mbetet - Ruiner"
            },
            "SPW_ORTHO_LAST": {
                "name": "SPW(allonie) mest aktuella flygfoton"
            },
            "SPW_PICC": {
                "name": "SPW(allonie) PICC numerisk bild"
            },
            "Siemianowice_Slaskie-aerial_image": {
                "attribution": {
                    "text": "Siemianowice \u00c5\u0161l\u00c4\u2026skie stadshus"
                },
                "name": "Siemianowice \u00c5\u0161l\u00c4\u2026skie: Ortofotomap (flygbild)"
            },
            "Siemianowice_Slaskie-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Siemianowice \u00c5\u0161l\u00c4\u2026skie stadshus"
                },
                "name": "Siemianowice \u00c5\u0161l\u00c4\u2026skie: Byggnader"
            },
            "US-TIGER-Roads-2017": {
                "description": "Gul = Fritt tillg\u00c3\u00a4nglig kartdata (public domain) fr\u00c3\u00a5n US Census. R\u00c3\u00b6d = Data ej hittad i OpenStreetMap",
                "name": "TIGER Roads 2017"
            },
            "US-TIGER-Roads-2018": {
                "description": "Gul = Fritt tillg\u00c3\u00a4nglig kartdata (public domain) fr\u00c3\u00a5n US Census. R\u00c3\u00b6d = Data ej hittad p\u00c3\u00a5 OpenStreetMap",
                "name": "TIGER Roads 2018"
            },
            "US-TIGER-Roads-2019": {
                "description": "Gul = Fritt tillg\u00c3\u00a4nglig kartdata (public domain) fr\u00c3\u00a5n US Census. R\u00c3\u00b6d = Data ej hittad i OpenStreetMap",
                "name": "TIGER Roads 2019"
            },
            "US-TIGER-Roads-2020": {
                "description": "Gul = Fritt tillg\u00c3\u00a4nglig kartdata (public domain) fr\u00c3\u00a5n US Census. R\u00c3\u00b6d = Data ej hittad i OpenStreetMap",
                "name": "TIGER Roads 2020"
            },
            "US-TIGER-Roads-2021": {
                "description": "Gul = Fritt tillg\u00c3\u00a4nglig kartdata (public domain) fr\u00c3\u00a5n US Census. R\u00c3\u00b6d = Data ej hittad i OpenStreetMap",
                "name": "TIGER Roads 2021"
            },
            "US-TIGER-Roads-2022": {
                "description": "Gul = Fritt tillg\u00c3\u00a4nglig kartdata (public domain) fr\u00c3\u00a5n US Census. R\u00c3\u00b6d = Data ej hittad i OpenStreetMap",
                "name": "TIGER Roads 2022"
            },
            "USDA-NAIP": {
                "attribution": {
                    "text": "USA:s jordbruksdepartement"
                },
                "description": "Det senaste \u00c3\u00a5ret av 30/60 cm 4-band DOQQs fr\u00c3\u00a5n National Agriculture Imagery Program (NAIP) f\u00c3\u00b6r varje stat i USA.",
                "name": "National Agriculture Imagery Program"
            },
            "US_Forest_Service_roads_overlay": {
                "description": "V\u00c3\u00a4g: Gr\u00c3\u00b6n ram = oklassificerad. Brun ram = bruksv\u00c3\u00a4g. Underlag: grus = ljusbrun fyllning, asfalt = svart, belagd = gr\u00c3\u00a5, mark = vit, betong = bl\u00c3\u00a5, gr\u00c3\u00a4s = gr\u00c3\u00b6n. S\u00c3\u00a4songs\u00c3\u00b6ppen = vita streck",
                "name": "Bildlager f\u00c3\u00b6r Skogsv\u00c3\u00a4gar i USA"
            },
            "UrbISOrtho": {
                "attribution": {
                    "text": "Realiserad med hj\u00c3\u00a4lp fr\u00c3\u00a5n Bryssel UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Distribution & Upphovsr\u00c3\u00a4tt CIRB"
                },
                "name": "CIRB/CIBG mest aktuella flygfoton"
            },
            "UrbISOrtho2016": {
                "attribution": {
                    "text": "Realiserad med hj\u00c3\u00a4lp fr\u00c3\u00a5n Bryssel UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Distribution & Upphovsr\u00c3\u00a4tt CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2016"
            },
            "UrbISOrtho2017": {
                "attribution": {
                    "text": "Realiserad med hj\u00c3\u00a4lp fr\u00c3\u00a5n Bryssel UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Distribution & Upphovsr\u00c3\u00a4tt CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2017"
            },
            "UrbISOrtho2018": {
                "attribution": {
                    "text": "Realiserad med hj\u00c3\u00a4lp fr\u00c3\u00a5n Bryssel UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Distribution & Upphovsr\u00c3\u00a4tt CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2018"
            },
            "UrbISOrtho2019": {
                "attribution": {
                    "text": "Realiserad med hj\u00c3\u00a4lp fr\u00c3\u00a5n Bryssel UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Distribution & Upphovsr\u00c3\u00a4tt CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2019"
            },
            "UrbISOrtho2020": {
                "attribution": {
                    "text": "Realiserad med hj\u00c3\u00a4lp fr\u00c3\u00a5n Bryssel UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Distribution & Upphovsr\u00c3\u00a4tt CIRB"
                },
                "name": "UrbIS-Ortho 2020"
            },
            "UrbisAdmFR": {
                "attribution": {
                    "text": "Realiserad med hj\u00c3\u00a4lp fr\u00c3\u00a5n Bryssel UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Distribution & Upphovsr\u00c3\u00a4tt CIRB"
                },
                "name": "UrbisAdm FR"
            },
            "UrbisAdmFRNL": {
                "attribution": {
                    "text": "Realiserad med hj\u00c3\u00a4lp fr\u00c3\u00a5n Bryssel UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Distribution & Upphovsr\u00c3\u00a4tt CIRB"
                },
                "name": "UrbisAdm FR/NL"
            },
            "UrbisAdmNL": {
                "attribution": {
                    "text": "Realiserad med hj\u00c3\u00a4lp fr\u00c3\u00a5n Bryssel UrbIS\u00c2\u00ae\u00c2\u00a9 \u00e2\u20ac\u201c Distribution & Upphovsr\u00c3\u00a4tt CIRB"
                },
                "name": "UrbisAdm NL"
            },
            "Waymarked_Trails-Cycling": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, OpenStreetMaps bidragsgivare, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Cykel"
            },
            "Waymarked_Trails-Hiking": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, OpenStreetMaps bidragsgivare, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Vandring"
            },
            "Waymarked_Trails-MTB": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, OpenStreetMaps bidragsgivare, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Mountainbike"
            },
            "Waymarked_Trails-Skating": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, OpenStreetMaps bidragsgivare, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Inline skating"
            },
            "Waymarked_Trails-Winter_Sports": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 waymarkedtrails.org, OpenStreetMaps bidragsgivare, CC by-SA 3.0"
                },
                "name": "Waymarked Trails: Vintersport"
            },
            "Zabrze-2011": {
                "attribution": {
                    "text": "Zabrze stadshus"
                },
                "name": "Zabrze: Ortophotomap 2011 (flygfoto)"
            },
            "basemap.at": {
                "attribution": {
                    "text": "basemap.at"
                },
                "description": "Baskarta \u00c3\u00b6ver \u00c3\u2013sterrike, baserad p\u00c3\u00a5 offentlig data.",
                "name": "basemap.at"
            },
            "basemap.at-orthofoto": {
                "attribution": {
                    "text": "basemap.at"
                },
                "description": "Ortofoto-lager tillhandah\u00c3\u00a5llen av basemap.at. \"Eftertr\u00c3\u00a4dare\" till geoimage.at imagery.",
                "name": "basemap.at ortofoto"
            },
            "basemap.at-overlay": {
                "attribution": {
                    "text": "basemap.at"
                },
                "description": "Noterings\u00c3\u00b6verdrag tillhandah\u00c3\u00a5llen av basemap.at.",
                "name": "basemap.at \u00c3\u2013verdrag"
            },
            "cyclosm": {
                "attribution": {
                    "text": "Rendering: CyclOSM (tillhandah\u00c3\u00a5llet av OpenStreetMap Frankrike) \u00c2\u00a9 Kartdata OpenStreetMaps bidragsgivare"
                },
                "description": "CyclOSM \u00c3\u00a4r en kartstil s\u00c3\u00a4rskilt utformad f\u00c3\u00b6r cykling. Den anv\u00c3\u00a4nder OpenStreetMap-data f\u00c3\u00b6r att skapa snygga och praktiska cykelkartor! ",
                "name": "CyclOSM"
            },
            "debicki-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Powiat d\u00c4\u2122bicki"
                },
                "name": "D\u00c4\u2122bica poviat: Byggnader"
            },
            "eufar-balaton": {
                "attribution": {
                    "text": "EUFAR Balaton ortofoto 2010"
                },
                "description": "1940 geo-taggat fotografi fr\u00c3\u00a5n Balaton Limnological Institute.",
                "name": "EUFAR Balaton ortofoton"
            },
            "gothenburg-citymap": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 G\u00c3\u00b6teborgs Stad, CC0"
                },
                "description": "Stadskartan \u00c3\u00a4r en \u00c3\u00b6versiktlig karta som beskriver G\u00c3\u00b6teborg. Den inneh\u00c3\u00a5ller generell information om mark, kommunikation, hydrografi, byggnader, adressnummer och gatunamn, administrativ indelning och \u00c3\u00b6vrig orienterande text.",
                "name": "G\u00c3\u00b6teborg Stadskarta"
            },
            "gothenburg-dtm-2017": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 G\u00c3\u00b6teborgs Stad, CC0"
                },
                "description": "Webbkartstj\u00c3\u00a4nst som visar terr\u00c3\u00a4ngskuggning och lutning baserad p\u00c3\u00a5 h\u00c3\u00b6jdmodellen 2017 f\u00c3\u00b6r G\u00c3\u00b6teborgs Stad. Uppl\u00c3\u00b6sning 0,5 meter per pixel.",
                "name": "G\u00c3\u00b6teborg terr\u00c3\u00a4ngmodell"
            },
            "gothenburg-ortho": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 G\u00c3\u00b6teborgs Stad, CC0"
                },
                "description": "Flygfoto f\u00c3\u00b6r G\u00c3\u00b6teborgs Stad",
                "name": "G\u00c3\u00b6teborg Ortofoto 2015"
            },
            "gothenburg-ortho_2017": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 G\u00c3\u00b6teborgs Stad, CC0"
                },
                "description": "Flygfoto f\u00c3\u00b6r G\u00c3\u00b6teborgs Stad",
                "name": "G\u00c3\u00b6teborg Ortofoto 2017"
            },
            "gothenburg-ortho_2019": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 G\u00c3\u00b6teborgs Stad, CC0"
                },
                "description": "Flygfoto f\u00c3\u00b6r G\u00c3\u00b6teborgs Stad",
                "name": "G\u00c3\u00b6teborg Ortofoto 2019"
            },
            "gothenburg-ortho_2021": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 G\u00c3\u00b6teborgs Stad, CC0"
                },
                "description": "Flygfoto f\u00c3\u00b6r G\u00c3\u00b6teborgs Stad",
                "name": "G\u00c3\u00b6teborg Ortofoto 2021"
            },
            "gothenburg-ortho_latest": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 G\u00c3\u00b6teborgs Stad, CC0"
                },
                "description": "Flygfoto f\u00c3\u00b6r G\u00c3\u00b6teborgs Stad",
                "name": "G\u00c3\u00b6teborg Ortofoto senaste"
            },
            "gsi.go.jp_airphoto": {
                "attribution": {
                    "text": "GSI Japan"
                },
                "description": "Japan GSI- flygfoton. Inte fullst\u00c3\u00a4ndigt Ortofotoeserade, men lite nyare och/eller annan t\u00c3\u00a4ckningsgrad \u00c3\u00a4n  GSI ortho-flygfoton.",
                "name": "Japan GSI- flygfoton"
            },
            "gsi.go.jp_seamlessphoto": {
                "attribution": {
                    "text": "GSI Japan s\u00c3\u00b6ml\u00c3\u00b6ssa foton"
                },
                "description": "Japan GSI s\u00c3\u00b6ml\u00c3\u00b6sa flygfoton. Samlingen med senaste bilderna fr\u00c3\u00a5n GSI ortho, flygfoton, katastroffoton m.m.",
                "name": "Japan GSI s\u00c3\u00b6ml\u00c3\u00b6sa flygfoton"
            },
            "gsi.go.jp_std_map": {
                "attribution": {
                    "text": "GSI Japan"
                },
                "description": "Japan GSI standardkarta. Stor t\u00c3\u00a4ckning.",
                "name": "Japan GSI standardkarta"
            },
            "kalmar-orto-2014": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Kalmar kommun"
                },
                "description": "Flygfoton \u00c3\u00b6ver den norra kusten av Kalmar kommun 2014",
                "name": "Kalmar norra, flygfoton 2014"
            },
            "kalmar-orto-2016": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Kalmar kommun"
                },
                "description": "Flygfoton \u00c3\u00b6ver den s\u00c3\u00b6dra kusten av Kalmar kommun 2016",
                "name": "Kalmar s\u00c3\u00b6dra, flygfoton 2016"
            },
            "kalmar-orto-2018": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Kalmar kommun"
                },
                "description": "Flygfoton \u00c3\u00b6ver t\u00c3\u00a4torter i Kalmar kommun 2018",
                "name": "Kalmar t\u00c3\u00a4tort, flygfoton 2018"
            },
            "kalmar-orto-2020": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Kalmar kommun"
                },
                "description": "Ortofoton \u00c3\u00b6ver t\u00c3\u00a4torter i Kalmar kommun 2020",
                "name": "Kalmar Ortofoto 2020"
            },
            "kartverket-bygninger": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Kartverket"
                },
                "description": "INSPIRE byggnader i Norge.",
                "name": "Kartverket Byggnader"
            },
            "kelkkareitit": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Kelkkareitit.fi"
                },
                "description": "Kelkkareitit.fi sn\u00c3\u00b6skoterleder fr\u00c3\u00a5n OSM (Nordisk t\u00c3\u00a4ckning)",
                "name": "Bildlager med nordiska skoterleder"
            },
            "lancucki-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c5\ufffda\u00c5\u201ecut-distriktet"
                },
                "name": "\u00c5\ufffda\u00c5\u201ecut-distriktet: Byggnader"
            },
            "lantmateriet-orto1960": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "Mosaik av svenska ortofoton fr\u00c3\u00a5n perioden 1955\u00e2\u20ac\u201c1965. \u00c3\u201eldre och yngre bilder kan f\u00c3\u00b6rekomma.",
                "name": "Lantm\u00c3\u00a4teriets historiska ortofoton 1960"
            },
            "lantmateriet-orto1975": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "Mosaik av svenska ortofoton fr\u00c3\u00a5n perioden 1970\u00e2\u20ac\u201c1980. \u00c3\u201er under uppbyggnad.",
                "name": "Lantm\u00c3\u00a4teriets historiska ortofoton 1975"
            },
            "lantmateriet-topowebb": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "Topografisk karta \u00c3\u00b6ver Sverige 1:50 000",
                "name": "Lantm\u00c3\u00a4teriets topografiska karta"
            },
            "linkoping-orto": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Link\u00c3\u00b6pings kommun"
                },
                "description": "Flygfoton fr\u00c3\u00a5n Link\u00c3\u00b6pings kommun 2010, allm\u00c3\u00a4nt tillg\u00c3\u00a4ngligt",
                "name": "Flygfoton Link\u00c3\u00b6ping"
            },
            "lubaczowski-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Lubacz\u00c3\u00b3w-distriktet"
                },
                "name": "Lubacz\u00c3\u00b3w-distriktet: Byggnader"
            },
            "maaamet.ee-cir_ngr": {
                "attribution": {
                    "text": "Skogsbruketsflygfoton fr\u00c3\u00a5n markf\u00c3\u00b6rvaltningen"
                },
                "name": "Markf\u00c3\u00b6rvaltningen skogsbruk"
            },
            "maaamet.ee-orto": {
                "attribution": {
                    "text": "Ortofoto fr\u00c3\u00a5n markf\u00c3\u00b6rvaltningen"
                },
                "name": "Markf\u00c3\u00b6rvaltningens ortho (TMS)"
            },
            "maaamet.ee-pohi_vr2": {
                "attribution": {
                    "text": "Markf\u00c3\u00b6rvaltningens huvudkarta"
                },
                "name": "Markf\u00c3\u00b6rvaltningens grundkarta"
            },
            "mapbox_locator_overlay": {
                "attribution": {
                    "text": "Villkor & \u00c3\u00a5terkoppling"
                },
                "description": "Visa de viktigaste objekten f\u00c3\u00b6r att hj\u00c3\u00a4lpa dig att orientera dig. ",
                "name": "Bildlager f\u00c3\u00b6r lokalisering"
            },
            "openpt_map": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 OpenStreetMaps bidragsgivare, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OpenPT-karta (bildlager)"
            },
            "openrailwaymap": {
                "attribution": {
                    "text": "Visning: OpenRailwayMap, \u00c2\u00a9 Kartdata OpenStreetMaps bidragsgivare"
                },
                "description": "Bildlager som visar j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsinfrastruktur baserat p\u00c3\u00a5 data fr\u00c3\u00a5n OpenStreetMap",
                "name": "OpenRailwayMap"
            },
            "openrailwaymap-maxspeeds": {
                "attribution": {
                    "text": "Visning: OpenRailwayMap, \u00c2\u00a9 Kartdata OpenStreetMaps bidragsgivare"
                },
                "description": "Bildlager som visar hastighetsgr\u00c3\u00a4nser f\u00c3\u00b6r j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4g baserat p\u00c3\u00a5 data fr\u00c3\u00a5n OpenStreetMap",
                "name": "OpenRailwayMap hastighetsgr\u00c3\u00a4nser"
            },
            "openrailwaymap-signalling": {
                "attribution": {
                    "text": "Visning: OpenRailwayMap, \u00c2\u00a9 Kartdata OpenStreetMaps bidragsgivare"
                },
                "description": "Bildlager som visar j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gssignaler baserat p\u00c3\u00a5 data fr\u00c3\u00a5n OpenStreetMap",
                "name": "OpenRailwayMap signaler"
            },
            "osm-gps": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 OpenStreetMaps bidragsgivare"
                },
                "description": "Publika GPS-sp\u00c3\u00a5r uppladdade till OpenStreetMap.",
                "name": "GPS-sp\u00c3\u00a5r p\u00c3\u00a5 OpenStreetMap"
            },
            "osm-mapnik-german_style": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 OpenStreetMaps bidragsgivare, CC-BY-SA"
                },
                "name": "OpenStreetMap (Tysk stil)"
            },
            "osmse-ekonomiska": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "Inskanning av \"Ekonomiska kartan\" ca. 1859\u00e2\u20ac\u201c1979",
                "name": "Lantm\u00c3\u00a4teriets Ekonomiska karta 1950\u00e2\u20ac\u201c1978"
            },
            "osmse-generalstab": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Lantm\u00c3\u00a4teriet, CC0"
                },
                "description": "Inskanning av \"Generalstabskartan\" ca. 1859\u00e2\u20ac\u201c1979",
                "name": "Lantm\u00c3\u00a4teriet Generalstabskartan 1859\u00e2\u20ac\u201c1979"
            },
            "poznan-ortofotomapa2014": {
                "attribution": {
                    "text": "Styrelsen f\u00c3\u00b6r geodesi och stadsregistret GEOPOZ"
                },
                "name": "Pozna\u00c5\u201e: Ortophotomap 2014 (flygfoto)"
            },
            "poznan-ortofotomapa2016": {
                "attribution": {
                    "text": "Styrelsen f\u00c3\u00b6r geodesi och stadsregistret GEOPOZ"
                },
                "name": "Pozna\u00c5\u201e: Ortophotomap 2016 (flygfoto)"
            },
            "poznan-ortofotomapaBiezaca": {
                "attribution": {
                    "text": "Styrelsen f\u00c3\u00b6r geodesi och stadsregistret GEOPOZ"
                },
                "name": "Pozna\u00c5\u201e: Aktuell ortofotokarta (flygfoto)"
            },
            "przemysl-aerial": {
                "attribution": {
                    "text": "Staden Przemy\u00c5\u203al"
                },
                "name": "Przemy\u00c5\u203al: Ortophotomap (flygbild)"
            },
            "przemysl-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Staden Przemy\u00c5\u203al"
                },
                "name": "Przemy\u00c5\u203al: Byggnader"
            },
            "qa_no_address": {
                "attribution": {
                    "text": "Simon Poole, Data \u00c2\u00a9OpenStreetMaps bidragsgivare"
                },
                "name": "QA Ingen adress"
            },
            "route500": {
                "attribution": {
                    "text": "Tiles \u00c2\u00a9 cquest@Openstreetmap Frankrike, data \u00c2\u00a9 IGN, LO/OL"
                },
                "description": "Rutter f\u00c3\u00b6r det klassificerade n\u00c3\u00a4tet (motorv\u00c3\u00a4gar, riksv\u00c3\u00a4gar, l\u00c3\u00a4nsv\u00c3\u00a4gar)",
                "name": "Route 500"
            },
            "rzeszowski-aerial": {
                "attribution": {
                    "text": "Rzesz\u00c3\u00b3w-distriktet"
                },
                "name": "Rzesz\u00c3\u00b3w-distriktet: Ortofotokarta (flygfoto)"
            },
            "rzeszowski-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Rzesz\u00c3\u00b3w-distriktet"
                },
                "name": "Rzesz\u00c3\u00b3w-distriktet: Byggnader"
            },
            "scb-industrial": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Statistiska Centralbyr\u00c3\u00a5n, CC0"
                },
                "description": "Geografiskt avgr\u00c3\u00a4nsade omr\u00c3\u00a5den som k\u00c3\u00a4nnetecknas av storskalig och industriell markanv\u00c3\u00a4ndning",
                "name": "SCB - Verksamhetsomr\u00c3\u00a5den"
            },
            "scb-settlements": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Statistiska Centralbyr\u00c3\u00a5n, CC0"
                },
                "description": "Sammanh\u00c3\u00a4ngande byggnadsomr\u00c3\u00a5den med 50-199 inv\u00c3\u00a5nare och h\u00c3\u00b6gst 150 meter mellan husen",
                "name": "SCB - Sm\u00c3\u00a5orter"
            },
            "scb-urban": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Statistiska Centralbyr\u00c3\u00a5n, CC0"
                },
                "description": "M\u00c3\u00a4nskliga bos\u00c3\u00a4ttningar p\u00c3\u00a5 minst 200 personer med mindre \u00c3\u00a4n 500 meter mellan hush\u00c3\u00a5llen",
                "name": "SCB - T\u00c3\u00a4torter"
            },
            "scb-vacation": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Statistiska Centralbyr\u00c3\u00a5n, CC0"
                },
                "description": "Sammanh\u00c3\u00a4ngande omr\u00c3\u00a5den som huvudsakligen best\u00c3\u00a5r av fritidshus; en samling av minst 50 fritidshus, d\u00c3\u00a4r avst\u00c3\u00a5ndet mellan dem inte \u00c3\u00b6verstiger 150 meter",
                "name": "SCB - Fritidshusomr\u00c3\u00a5den"
            },
            "skobbler": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Plattor: skobbler Kartdata: OpenStreetMaps bidragsgivare"
                },
                "name": "skobbler"
            },
            "skolverket-schools": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Skolverket"
                },
                "description": "Svenska skolor.",
                "name": "Skolverket - Skolor"
            },
            "skoterleder": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Skoterleder.org"
                },
                "description": "Sn\u00c3\u00b6skoterleder",
                "name": "Sn\u00c3\u00b6skoterkarta, Sverige"
            },
            "sropczyce-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Ropczyce-S\u00c4\u2122dzisz\u00c3\u00b3w-distriktet"
                },
                "name": "Ropczycko-S\u00c4\u2122dzisz\u00c3\u00b3w-distriktet: Byggnader"
            },
            "stalowowolski-buildings": {
                "attribution": {
                    "text": "Stalowa Wola-distriktet"
                },
                "name": "Stalowa Wola-distriktet: Byggnader"
            },
            "stamen-terrain-background": {
                "attribution": {
                    "text": "Kartplattor av Stamen Design, under CC BY 3.0. Data fr\u00c3\u00a5n OpenStreetMap, under ODbL "
                },
                "name": "Stamen terr\u00c3\u00a4ng"
            },
            "stockholm-orto": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Stockholms kommun, CC0"
                },
                "description": "Ortofoton fr\u00c3\u00a5n Stockholms stad 2018, CC0-licens",
                "name": "Flygfoton Stockholm"
            },
            "susono_shizuoka_jp_orthophoto": {
                "attribution": {
                    "text": "Flygfoton Susono city"
                },
                "description": "Flygfotona sl\u00c3\u00a4ppta av Susono City som \u00c3\u00b6ppen data.",
                "name": "Flygfoton Susono City"
            },
            "svk-electricity-network": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Svenska kraftn\u00c3\u00a4t"
                },
                "description": "Svenskt transmissionsn\u00c3\u00a4t f\u00c3\u00b6r el.",
                "name": "SVK - Eln\u00c3\u00a4tverk"
            },
            "tf-cycle": {
                "attribution": {
                    "text": "Kartor \u00c2\u00a9 Thunderforest, Data \u00c2\u00a9 OpenStreetMaps bidragsgivare"
                },
                "name": "Thunderforest OpenCycleMap"
            },
            "tf-landscape": {
                "attribution": {
                    "text": "Kartor \u00c2\u00a9 Thunderforest, Data \u00c2\u00a9 OpenStreetMaps bidragsgivare"
                },
                "name": "Thunderforest landskap"
            },
            "tf-outdoors": {
                "attribution": {
                    "text": "Kartor \u00c2\u00a9 Thunderforest, Data \u00c2\u00a9 OpenStreetMaps bidragsgivare"
                },
                "name": "Thunderforest utomhus"
            },
            "trafikverket-baninfo": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "Svenska j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsn\u00c3\u00a4tverket, inklusive sidosp\u00c3\u00a5r",
                "name": "Trafikverkets j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsn\u00c3\u00a4tverk"
            },
            "trafikverket-baninfo-option": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "Svenska j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsn\u00c3\u00a4tverket med flera kartlager att v\u00c3\u00a4lja",
                "name": "Trafikverkets j\u00c3\u00a4rnv\u00c3\u00a4gsdatabas anpassningsbar"
            },
            "trafikverket-vagnat": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "Svenska nationella v\u00c3\u00a4gdatabasen, NVDB",
                "name": "Trafikverkets v\u00c3\u00a4gn\u00c3\u00a4tverk"
            },
            "trafikverket-vagnat-extra": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "Svenska nationella v\u00c3\u00a4gdatabasen, NVDB, med extra detaljer: V\u00c3\u00a4greferenser, hastighetsd\u00c3\u00a4mpare, bussh\u00c3\u00a5llplatser, broar, tunnlar, fartkameror.",
                "name": "Trafikverkets v\u00c3\u00a4gn\u00c3\u00a4tverk extra"
            },
            "trafikverket-vagnat-option": {
                "attribution": {
                    "text": "\u00c2\u00a9 Trafikverket, CC0"
                },
                "description": "Svenska nationella v\u00c3\u00a4gdatabasen, NVDB, med flera kartlager att v\u00c3\u00a4lja",
                "name": "Trafikverkets v\u00c3\u00a4gdatabas anpassningsbar"
            },
            "wroclaw-orto2015": {
                "attribution": {
                    "text": "Wroc\u00c5\u201aaws stadshus"
                },
                "name": "Wroc\u00c5\u201aaw: Orthophotomap 2015 (flygbild)"
            },
            "wroclaw-orto2018": {
                "attribution": {
                    "text": "Wroc\u00c5\u201aaw stadshus"
                },
                "name": "Wroc\u00c5\u201aaw: Flygfoton 2018"
            }
        }
    }
}